[{"MUNID":43027,"CODEID":"256","DT01":"2016-07-02","DT02":"2016-08-20","HR01":"04:00","HR02":"05:00","HOR":"Les samedis","TITRE":"\u00c9veil \u00e0 l'activit\u00e9 physique (18 mois \u00e0 2 ans)","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"D\u00e9couvrez une panoplie d\u2019activit\u00e9s physiques pour donner le go\u00fbt de bouger \u00e0 votre tout-petit. Voici une occasion sp\u00e9ciale de s\u2019amuser et de socialiser ! (Notez que votre enfant doit marcher et qu\u2019un parent doit l\u2019accompagner en tout temps.)","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"\u00e9cole Montcalm","AD_NO":"2050","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"37 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"258","DT01":"2016-06-27","DT02":"2016-08-19","HR01":"04:00","HR02":"10:30","TITRE":"Camp de jour \u00e0 la semaine de Sherbrooke loisirs-action","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Un programme sur mesure combinant vos vacances et les int\u00e9r\u00eats des enfants! Un site EXTRA avec un grand gymnase, une palestre, un grand terrain ext\u00e9rieur et bien plus! Chaque semaine, vous recevrez un calendrier d\u00e9taill\u00e9 des activit\u00e9s par demi-journ\u00e9e.<br \/> <br \/> \u2022 Camp multi<br \/> \u2022 Camp sports<br \/> \u2022 Camp danse<br \/> \u2022 Camp escalade<br \/> \u2022 Camp gymnastique<br \/> \u2022 Camp cuisine<br \/> \u2022 Camp skate<br \/> \u2022 Camp v\u00e9lo aventure<br \/> \u2022 Camp d\u00e9fi plein air \u00ab Montagne \u00bb<br \/> \u2022 Camp d\u00e9fi plein air \u00ab Eau \u00bb<br \/> \u2022 Camp cr\u00e9atif<br \/> \u2022 Camp robotique<br \/> \u2022 Camp photo<br \/> \u2022 Camp natation","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Camps de jour","LOC":"\u00e9cole Montcalm","AD_NO":"2050","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir site Web."},{"MUNID":43027,"CODEID":"259","DT01":"2016-06-27","DT02":"2016-08-19","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Dates \u00e0 confirmer.","TITRE":"Camp de jour de Lennoxville","TEL1":"819 822-9600","DESCRIP":"Le camp de jour de Lennoxville et les cours de natation \u00e0 la piscine Centennial sont maintenant offerts par l'Universit\u00e9 Bishop's. Ce changement b\u00e9n\u00e9ficiera \u00e0 la client\u00e8le puisque :<br \/> \u2022 Le service restera le m\u00eame.<br \/> \u2022 Le prix de base restera le m\u00eame.<br \/> \u2022 Plus d'options seront offertes pour le camp de jour.<br \/> \u2022 La qualit\u00e9 du service sera bonifi\u00e9e gr\u00e2ce aux installations en place.","URL":"gaiters.ca\/camps","CATEG":"Camps de jour","LOC":"Universit\u00e9 Bishop\u2019s","AD_NO":"2600","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Frais d'inscription : 25 $.<br \/> Camp \u00e0 partir de 20 $ par semaine.<br \/> Service de garde : 18 $ par semaine.<br \/> Options camps sp\u00e9cialis\u00e9s : 40 $ par semaine."},{"MUNID":43027,"CODEID":"261","DT01":"2016-06-27","DT02":"2016-08-12","HR01":"04:00","HR02":"11:00","TITRE":"Camp de jour de l'arrondissement de Brompton","TEL1":"819 846-2757","CONTACT":"arr.brompton@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"<b>Service de garde<br \/> \u2022 <\/b>De 7 h 30 \u00e0 9 h et de 16 h \u00e0 17 h 30.<br \/> \u2022 R\u00e9serv\u00e9 aux enfants inscrits au camps de jour.<br \/> \u2022 18 $ par semaine.<br \/> <br \/> <b>Semaine suppl\u00e9mentaire de camp<\/b><br \/> \u2022 Du 15 au 19 ao\u00fbt, de 9 h \u00e0 16 h.<br \/> \u2022 20 $ par enfant.<b><br \/> <br \/> Cours optionnels<\/b><br \/> \u2022 Cours de natation, du 4 juillet au 4 ao\u00fbt<br \/> \u2022 Cours de tennis, du 28 juin au 9 ao\u00fbt<br \/> \u2022 Initiation \u00e0 la danse, du 4 au 8 juillet<br \/> \u2022 Initiation \u00e0 la planche \u00e0 rouler, du 11 au 15 juillet<br \/> <br \/> <b>Sorties optionnelles<\/b><br \/> \u2022 Maison du cin\u00e9ma, 29 juin<br \/> \u2022 Cache-\u00e0-l'eau, 8 juillet<br \/> \u2022 Laser Plus, 11 juillet<br \/> \u2022 Visite de la Ferme Guyon, 22 juillet<br \/> \u2022 Parc D\u00e9couverte Nature Baldwin, 29 juillet<br \/> \u2022 Glo golf et Laiterie Coaticook, 5 ao\u00fbt","URL":"sherbrooke.ca\/loisirsbrompton","CATEG":"Camps de jour","LOC":"parc Nault","AD_NO":"1","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"1<sup>re<\/sup> semaine : 45 $<br \/> Semaines additionnelles : 20 $ par semaine<br \/> Rabais pour deux inscriptions et plus par famille.<br \/> Rabais pour familles \u00e0 faible revenu."},{"MUNID":43027,"CODEID":"264","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-10-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club Envolley de Sherbrooke","TEL1":"819 821-8000","CONTACT":"Denis.Fontaine@usherbrooke.ca","DESCRIP":"Depuis 1996, le Club Envolley travaille \u00e0 l'avancement du volleyball en Estrie. Gr\u00e2ce \u00e0 l'implication de ses b\u00e9n\u00e9voles, nous permettons \u00e0 plus de gens de pratiquer leur sport pr\u00e9f\u00e9r\u00e9! Le Centre de volleyball de plage situ\u00e9 \u00e0 Sherbrooke dans l'arrondissement de Lennoxville est un bel exemple de r\u00e9alisation ou le Club Envolley a jou\u00e9 un r\u00f4le important. Le Club regarde toujours devant pour offrir des installations de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure aux amateurs et aux athl\u00e8tes de la r\u00e9gion. Peu importe votre \u00e2ge, le Club Envolley offre des activit\u00e9s permettant de jouer au volleyball, que vous soyez un d\u00e9butant ou un volleyeur d\u00e9sirant d\u00e9velopper pleinement vos habilet\u00e9s. Nous voulons que le volleyball soit encore plus accessible \u00e0 tous et nous continuerons \u00e0 y travailler.","URL":"http:\/\/www.envolley.ca\/","CATEG":"Volleyball","LOC":"centre sportif de l'Universit\u00e9 de Sherbrooke","AD_NO":"2500","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de l'","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"265","DT01":"2016-04-18","DT02":"2016-10-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Pistes cyclables","DESCRIP":"Vers la mi-mai, des pistes du r\u00e9seau des Grandes-Fourches devraient commencer \u00e0 \u00eatre accessibles aux adeptes du v\u00e9lo. La date d\u2019ouverture du r\u00e9seau peut cependant varier en fonction des conditions climatiques. Vous pouvez vous procurer une carte de ce r\u00e9seau cyclable \u00e0 votre bureau d\u2019arrondissement ou sur le site Internet de la Ville \u00e0 l\u2019adresse sherbrooke.ca\/cartesetacces. Port du casque de v\u00e9lo obligatoire \u00e0 Sherbrooke. Tout mineur qui circule \u00e0 v\u00e9lo sur le territoire de la ville de Sherbrooke doit porter un casque protecteur ad\u00e9quat. Il est de la responsabilit\u00e9 des adultes de voir \u00e0 ce que les personnes de moins de 18 ans se conforment \u00e0 cette r\u00e9glementation. Saviez-vous que la surveillance du r\u00e9seau cyclable est effectu\u00e9e par un groupe de patrouilleurs b\u00e9n\u00e9voles? Faites-en partie vous aussi! Inscrivez-vous au benevolat.destinationsherbrooke.com","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/fileadmin\/fichiers\/SSCVC\/Carte_RGF_11X17_2013_sized.pdf","CATEG":"V\u00e9lo","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"266","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de nage synchronis\u00e9e les Am\u00e9thystes de Sherbrooke","TEL1":"819 821-1796","DESCRIP":"Notre club offre des programmes de nage synchronis\u00e9e r\u00e9cr\u00e9atifs et comp\u00e9titifs pour les enfants et les adultes. La nage synchronis\u00e9e, c\u2019est quoi? Ce sport est un m\u00e9lange de natation, de danse et de gymnastique. Il se pratique en solo, en duo ou en \u00e9quipe. Les comp\u00e9titions ont plusieurs volets : la flexibilit\u00e9, les figures et la chor\u00e9graphie. Les athl\u00e8tes \u00e9voluent dans diff\u00e9rentes cat\u00e9gories, selon leur \u00e2ge et leur niveau.","URL":"lesamethystes.com","CATEG":"Activit\u00e9s aquatiques","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"267","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club nautique de Sherbrooke","DESCRIP":"Le Club nautique de Sherbrooke est l'unique club au Canada qui offre \u00e0 ses membres de d\u00e9couvrir, dans un m\u00eame lieu, 3 sports de rame. Nous poss\u00e9dons tous les \u00e9quipements n\u00e9cessaires afin que tous puissent pratiquer de l'AVIRON, du CANO\u00cb-KAYAK ou du BATEAU DRAGON.","CATEG":"Activit\u00e9s nautiques","LOC":"parc Lucien-Blanchard","AD_NO":"755","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"270","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Regroupement des p\u00eacheurs \u00e0 la mouche de Sherbrooke (RPMS)","TEL1":"819 570-5367","DESCRIP":"P\u00eache \u00e0 la mouche, cours de lancer, de montage de mouches, de l'entomologie, des conf\u00e9rences et ateliers divers, de la s\u00e9curit\u00e9, de la conservation, des sorties de p\u00eache \u00e0 la mouche en groupe et encore plus.","URL":"http:\/\/www.rpmssherbrooke.com\/","CATEG":"P\u00eache","LOC":"Maison de l'eau du parc Lucien-Blanchard","AD_NO":"755","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"271","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de plongeon de l'Estrie","CONTACT":"plongeonestrie@gmail.com","DESCRIP":"Les buts et objectifs du club sont de permettre aux athl\u00e8tes de se d\u00e9velopper physiquement et mentalement par le biais d\u2019un sport exigeant une discipline personnelle tr\u00e8s pouss\u00e9e. Nous encourageons aussi les athl\u00e8tes du club en leur offrant un entrainement qui leur permettra de r\u00e9ussir les pr\u00e9-requis exig\u00e9s lors des diff\u00e9rentes comp\u00e9titions-espoirs. Nous offrons aussi le c\u00f4t\u00e9 r\u00e9cr\u00e9atif et initiation pour faire d\u00e9couvrir ce magnifique sport aux jeunes de la r\u00e9gion de l\u2019Estrie. Nous accueillons les jeunes \u00e0 partir de 4 ans et plus.","URL":"plongeonestrie.com","CATEG":"Activit\u00e9s aquatiques","LOC":"Universit\u00e9 de Sherbrooke","AD_NO":"2500","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de l'","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"272","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Ski nautique","TEL1":"819 821-5980","CONTACT":"info@skinautique.qc.ca","DESCRIP":"Club de ski nautique de Sherbrooke et \u00c9cole de ski nautique Jean-Perrault. Depuis plus de 46 ans, l\u2019\u00c9cole de ski nautique Jean-Perrault offre des cours et des tours de ski nautique et de wakeboard supervis\u00e9s par des moniteurs certifi\u00e9s et exp\u00e9riment\u00e9s. Les tarifs abordables de l\u2019\u00e9cole de ski nautique et la proximit\u00e9 du lac des Nations rendent ce sport accessible \u00e0 tous!","URL":"skinautique.qc.ca","CATEG":"Activit\u00e9s nautiques","LOC":"Parc Jacques-Cartier","AD_NO":"220","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"273","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club nautique du Petit Lac-Magog","TEL1":"819 864-6130","CONTACT":"emondj@gmail.com","DESCRIP":"Club nautique du Petit Lac-Magog","URL":"cnplm-magog.net\/","CATEG":"Activit\u00e9s nautiques","LOC":"Club nautique du Petit Lac-Magog","AD_NO":"8683","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"274","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club d'athl\u00e9tisme de Sherbrooke","DESCRIP":"Athl\u00e9tisme Sherbrooke offre tout l\u2019encadrement n\u00e9cessaire \u00e0 ses membres pour pratiquer l\u2019athl\u00e9tisme \u00e0 un niveau d\u2019initiation, de comp\u00e9tition, d\u2019excellence ou encore de fa\u00e7on r\u00e9cr\u00e9ative. Les athl\u00e8tes ont acc\u00e8s \u00e0 des installations qui sont parmi les meilleures de l\u2019est du pays. Athl\u00e9tisme Sherbrooke est aussi l\u2019un des seuls clubs au Qu\u00e9bec o\u00f9 il est possible de pratiquer toutes les disciplines d\u2019Athl\u00e9tisme. Le club encadre aussi un volet Para-Athl\u00e9tisme, ainsi qu\u2019un volet Sport- \u00c9tudes reconnu par le minist\u00e8re de l\u2019\u00c9ducation, des Loisirs et du Sport.","URL":"athletismesherbrooke.com","CATEG":"Athl\u00e9tisme","LOC":"Universit\u00e9 de Sherbrooke","AD_NO":"2500","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de l'","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"275","DT01":"2016-04-18","DT02":"2016-08-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Bad-Estrie","TEL1":"819 563-2349","DESCRIP":"La mission du club est d'offrir aux joueurs de badminton de la r\u00e9gion de Sherbrooke la possibilit\u00e9 de d\u00e9velopper leurs habilet\u00e9s au sein d'un club civil.","URL":"bad-estrie.com","URL_PHOTO":"https:\/\/calendrier.ville.sherbrooke.qc.ca\/fichiers\/calendrier\/activites\/shutterstock_172353173.jpg","CATEG":"Badminton","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"276","DT01":"2016-04-18","DT02":"2016-08-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Badminton libre centre Julien-Ducharme","TEL1":"819 565-0522","DESCRIP":"Badminton libre au centre Julien-Ducharme","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/citoyen\/vie-sportive-et-recreative\/badminton-au-centre-julien-ducharme\/","URL_PHOTO":"https:\/\/calendrier.ville.sherbrooke.qc.ca\/fichiers\/calendrier\/activites\/shutterstock_172353173.jpg","CATEG":"Badminton","LOC":"Centre Julien-Ducharme","AD_NO":"1671","AD_GEN":"chemin","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"277","DT01":"2016-04-18","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Badminton libre centre r\u00e9cr\u00e9atif Rock Forest","TEL1":"819 564-8001","DESCRIP":"Badminton libre au centre r\u00e9cr\u00e9atif Rock Forest","URL":"centrerecreatif.org","URL_PHOTO":"https:\/\/calendrier.ville.sherbrooke.qc.ca\/fichiers\/calendrier\/activites\/shutterstock_172353173.jpg","CATEG":"Badminton","LOC":"Centre r\u00e9cr\u00e9atif Rock Forest","AD_NO":"5265","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"278","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Baseball Sherbrooke","TEL1":"819 564-2436","CONTACT":"associationbaseballsherbrooke@gmail.com","DESCRIP":"Baseball Sherbrooke propose plusieurs niveaux et cat\u00e9gories de jeu. Il y a une place pour tous les joueurs de 4 \u00e0 22 ans, et ce, que ce soit pour la comp\u00e9tition ou le plaisir.","URL":"baseballsherbrooke.com","CATEG":"Baseball","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"279","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Basketball Sherbrooke","TEL1":"819 864-0792","CONTACT":"Info@basketballsherbrooke.ca","DESCRIP":"Basketball Sherbrooke organise des activit\u00e9s de mini-basket ainsi que des camps de s\u00e9lection estivaux pour la constitution des \u00e9quipes de la r\u00e9gion de l'Estrie.","URL":"basketballsherbrooke.ca","CATEG":"Basketball","LOC":"S\u00e9minaire de Sherbrooke","AD_NO":"195","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"280","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Basketball en fauteuil roulant, les Patriotes de Sherbrooke","CONTACT":"chantalbeaulieu@axion.ca","DESCRIP":"Ce sport ob\u00e9it aux r\u00e8glements de la F\u00e9d\u00e9ration internationale de basketball en fauteuil roulant. Les joueurs apprennent l\u2019esprit d\u2019\u00e9quipe, la saine comp\u00e9tition et des strat\u00e9gies de comp\u00e9tition dans un climat de confiance et de respect.","CATEG":"Basketball","LOC":"Bishop's College School","AD_NO":"80","AD_GEN":"chemin","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"281","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de plein air Biathlon Estrie","TEL1":"819 349-5528","CONTACT":"j.cote.kine@hotmail.ca","DESCRIP":"Le Club, en collaboration avec l\u2019association provincial de biathlon (ACBQ), offre des services d\u2019encadrement pour les athl\u00e8tes de pointe. Que vous soyez de niveau d\u00e9butant, avanc\u00e9 ou m\u00eame que vous n\u2019ayez jamais pratiqu\u00e9 ce sport, nous serons en mesure de vous offrir un service adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins et vos objectifs ! N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous joindre pour des renseignements suppl\u00e9mentaires!","URL":"http:\/\/biathlonestrie.com\/","CATEG":"Biathlon","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"282","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de boxe de Sherbrooke","TEL1":"819 822-2659","DESCRIP":"Tu r\u00eaves de devenir boxeur(euse), de t\u2019entra\u00eener comme le font les professionnels, ou encore d\u2019agir \u00e0 titre d\u2019entra\u00eeneur, d\u2019officiel, de b\u00e9n\u00e9vole ou de partenaire? Alors viens vite nous visiter!","URL":"boxesherbrooke.ca facebook.com\/boxesherbrooke","CATEG":"Boxe","LOC":"Club de boxe de Sherbrooke","AD_NO":"4300","AD_GEN":"boulevard","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"283","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-08-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Impakt cheerleading de Sherbrooke","CONTACT":"info@impaktcheer.com","DESCRIP":"Entra\u00eenement en cheerleading avec des entra\u00eeneurs qualifi\u00e9s et certifi\u00e9s dans un environnement s\u00e9curitaire et d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la pratique de ce sport (sol \u00e0 ressort, trampolines et \u00e9quipements de gymnastique).","URL":"impaktcheer.com","CATEG":"Cheerleading","LOC":"ImpAkt Cheerleading","AD_NO":"222","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"284","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Association de crosse de Sherbrooke","TEL1":"819 347-8718","CONTACT":"info@crosse-sherbrooke.ca","DESCRIP":"La crosse est un vieux sport national d\u2019\u00e9t\u00e9, encore m\u00e9connu de plusieurs, en est un complet. C\u2019est un sport qui se joue avant tout dans un esprit d\u2019\u00e9quipe car c\u2019est un jeu o\u00f9 la balle doit se d\u00e9placer rapidement de joueur en joueur. D\u2019origine am\u00e9rindienne, il s\u2019agit d\u2019un sport o\u00f9 les joueurs se servent d\u2019une crosse (un b\u00e2ton surmont\u00e9 d\u2019un filet) pour mettre la balle dans le but adverse. \u00c0 Sherbrooke, on pratique deux sortes de crosse : en enclos et au champ. M\u00eame si \u00e0 premi\u00e8re vue, la crosse peut para\u00eetre un sport violent, il serait plus juste de dire que c\u2019est robuste. Il y a tr\u00e8s peu de commotion c\u00e9r\u00e9brale \u00e0 la crosse comparativement \u00e0 d\u2019autres sports. Oui, il y a des contacts autoris\u00e9s pour les jeunes mais, lorsque c\u2019est bien enseign\u00e9, les jeunes ont beaucoup de plaisir \u00e0 y jouer. De plus, la pratique de la crosse permet de d\u00e9velopper de nombreuses habilet\u00e9s individuelles et collectives qui peuvent avantager par la suite, la pratique d\u2019un autre sport, comme le hockey par exemple.","URL":"http:\/\/crosse-sherbrooke.ca\/","CATEG":"Crosse","LOC":"Centre Julien-Ducharme","AD_NO":"1671","AD_GEN":"chemin","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"285","DT01":"2016-04-01","DT02":"2017-03-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de curling de Sherbrooke","TEL1":"819 566-8589","CONTACT":"gilles-celine@videotron.ca","DESCRIP":"Club de curling de Sherbrooke","URL":"curlingsherbrooke.com","CATEG":"Curling","LOC":"Club de curling de Sherbrooke","AD_NO":"83","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"des","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"286","DT01":"2016-04-01","DT02":"2017-03-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de curling de Lennoxville","TEL1":"819 562-2310","CONTACT":"lennoxvillecurling@hotmail.com","DESCRIP":"Club de curling de Lennoxville","URL":"http:\/\/www.lennoxvillecurling.ca\/","CATEG":"Curling","LOC":"Club de curling de Lennoxville","AD_NO":"6","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"287","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"BMX Sherbrooke","TEL1":"819 820-5800","DESCRIP":"BMX Sherbrooke, piste de BMX de l'\u00e9cole du Triolet","URL":"bmxsherbrooke.org https:\/\/www.facebook.com\/bmxsherbrooke","CATEG":"V\u00e9lo","LOC":"\u00e9cole secondaire du Triolet","AD_NO":"2965","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de l'","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"288","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-10-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Cyclisme sur route et cyclocross","CONTACT":"ccs_route@hotmail.com","DESCRIP":"Le Club cycliste de Sherbrooke offre des activit\u00e9s de v\u00e9lo de route et de cyclocross pour les cyclistes de tous les niveaux. Nous valorisons le respect, la s\u00e9curit\u00e9 et le d\u00e9veloppement sportif et personnel. Nous organisons des entra\u00eenements et participons \u00e0 des \u00e9v\u00e9nements et courses en r\u00e9gion et ailleurs au Qu\u00e9bec. Toutes nos activit\u00e9s sont encadr\u00e9es par des entra\u00eeneurs qualifi\u00e9s et exp\u00e9riment\u00e9s. Venez vivre le d\u00e9passement de soi et une exp\u00e9rience sportive ou comp\u00e9titive avec vos amis ou en famille.","URL":"ClubCyclisteDeSherbrooke.com","CATEG":"V\u00e9lo","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"289","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-11-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"V\u00e9lo de montagne Dalbix Sherbrooke","TEL1":"819 564-8356","CONTACT":"info@dalbix.ca info@coupenvcloutier.com","DESCRIP":"Le club Dalbix offre les volets r\u00e9cr\u00e9atif et comp\u00e9titif. Nous offrons des cours de pilotage du v\u00e9lo, m\u00e9canique du v\u00e9lo, pr\u00e9paration et encadrement \u00e0 la comp\u00e9tition, des sorties r\u00e9cr\u00e9atives et comp\u00e9titives dans plusieurs sites de v\u00e9lo de montagne en Estrie, au Qu\u00e9bec et au Vermont. Pour les cyclistes qui veulent rouler en groupe, pour les familles qui se cherchent une activit\u00e9 pour tous les membres de la famille, pour les athl\u00e8tes qui veulent d\u00e9passer leurs limites.","URL":"dalbix.ca","CATEG":"V\u00e9lo","LOC":"parc du Mont-Bellevue","AD_NO":"1440","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"290","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-10-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Association \u00e9lite de football de l'Estrie","TEL1":"819 560-8830","DESCRIP":"Tu es \u00e2g\u00e9 entre 7 et 17 ans? Repr\u00e9sente ta ville dans les meilleures ligues de football civil AAA de la province. Facebook : Bulldogs de Sherbrooke","URL":"bulldogsaaa.ca","CATEG":"Football","LOC":"parc Sylvie-Daigle","AD_NO":"350","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"291","DT01":"2016-04-01","DT02":"2017-03-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de gymnastique Sher-Gym de Sherbrooke","TEL1":"819 823-8986","CONTACT":"info@sher-gym.ca","DESCRIP":"Club de gymnastique Sher-Gym de Sherbrooke","URL":"shergym.ca","CATEG":"Gymnastique","LOC":"Club de gymnastique Sher-Gym de Sherbrooke","AD_NO":"300","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"292","DT01":"2016-04-01","DT02":"2017-03-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club d\u2019halt\u00e9rophilie Atlas","CONTACT":"gpoirier61@videotron.ca","DESCRIP":"Club d\u2019halt\u00e9rophilie Atlas. Facebook : Club d'halt\u00e9rophilie Atlas","CATEG":"Halt\u00e9rophilie","LOC":"\u00e9cole internationale du Phare","AD_NO":"405","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"293","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Hockey Sherbrooke","TEL1":"819 562-0044","CONTACT":"jeanguy.rancourt@hockeysherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Hockey mineur masculin et f\u00e9minin. Hockey organis\u00e9 avec entra\u00eeneurs qualifi\u00e9s","URL":"hockeysherbrooke.qc.ca","CATEG":"Hockey","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"294","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de judo to Haku Kan","TEL1":"819 562-6239","DESCRIP":"Le club de judo To Haku Kan a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en 1956. Monsieur Marcel Morissette est le directeur technique depuis 1977. Il est ceinture noire deuxieme dan, PNCE 2 , arbitre national. Il a form\u00e9 de nombreuses ceintures noires et il est toujours actif.","URL":"judoclubtohakukan.com","CATEG":"Judo","LOC":"Club de judo to Haku Kan","AD_NO":"297","AD_GEN":"rue","AD_DIREC":"Ouest","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"295","DT01":"2016-04-02","DT02":"2016-10-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de marche Les sentiers de l'Estrie","TEL1":"819 864-6314","CONTACT":"marche@lessentiersdelestrie.qc.ca","DESCRIP":"Les Sentiers de l'Estrie inc. est un organisme \u00e0 but non lucratif reconnu comme organisme de bienfaisance dont la mission est de promouvoir la marche en am\u00e9nageant et entretenant des sentiers p\u00e9destres afin de permettre \u00e0 la population de pratiquer la marche en montagne et en offrant des ateliers d'orientation et d'initiation \u00e0 la randonn\u00e9e pour le public en g\u00e9n\u00e9ral.","URL":"lessentiersdelestrie.qc.ca","CATEG":"Marche","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"296","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Le deuxi\u00e8me mardi de chaque mois.","TITRE":"Mardis actifs pour les 50 ans et plus","TEL1":"819 571-4349","CONTACT":"info@mardisactifs.org","DESCRIP":"Depuis mai 2006, le deuxi\u00e8me mardi de chaque mois, se tient une activit\u00e9 publique de masse dont l\u2019objectif est de contribuer \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de la sant\u00e9 des participantes et des participants par la pratique d\u2019activit\u00e9s physiques sous la supervision de sp\u00e9cialistes. Les activit\u00e9s physiques se pratiquent, sauf exception, en plein air. Mardis Actifs est un programme de services en mati\u00e8re d\u2019activit\u00e9 physique sous la responsabilit\u00e9 de G\u00e9n\u00e9rAction-3, un organisme sans but lucratif d\u00fbment enregistr\u00e9 aupr\u00e8s du Registre des entreprises du Qu\u00e9bec.","URL":"mardisactifs.org\/","CATEG":"Marche","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"297","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de patinage artistique de Sherbrooke","TEL1":"819 821-1980","CONTACT":"bureau@cpasherbrooke.ca","DESCRIP":"Club de patinage artistique de Sherbrooke","URL":"cpasherbrooke.ca","CATEG":"Patinage","LOC":"Palais des sports L\u00e9opold-Drolet","AD_NO":"360","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"298","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de patinage de vitesse de Sherbrooke","TEL1":"819 823-5194","CONTACT":"info@cpvs.org","DESCRIP":"Cours pour gar\u00e7ons et filles de 3 ans et plus voulant apprendre ou perfectionner leur patinage avec patins r\u00e9guliers tout en s\u2019amusant. Possibilit\u00e9 de passer aux longues lames avec acquisition d\u2019habilet\u00e9s sp\u00e9cifiques. Possibilit\u00e9 pour les enfants diff\u00e9rents de suivre les cours de patin avec un suivi adapt\u00e9.","URL":"cpvs.org","CATEG":"Patinage","LOC":"ar\u00e9na Eug\u00e8ne-Lalonde","AD_NO":"350","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"299","DT01":"2016-04-01","DT02":"2017-03-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Racquetball libre","TEL1":"819 564-8001","DESCRIP":"Racquetball libre","URL":"centrerecreatif.org","CATEG":"Racquetball","LOC":"Centre r\u00e9cr\u00e9atif Rock Forest","AD_NO":"5265","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"300","DT01":"2016-04-01","DT02":"2017-03-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Squash libre","TEL1":"819 564-8001","DESCRIP":"Squash libre","URL":"centrerecreatif.org","CATEG":"Squash","LOC":"Centre r\u00e9cr\u00e9atif Rock Forest","AD_NO":"5265","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"301","DT01":"2016-04-18","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de soccer les Verts de Sherbrooke","TEL1":"819 566-4484","CONTACT":"lesverts@lesverts.qc.ca","DESCRIP":"Le club de soccer les Verts de Sherbrooke offre des services diversifi\u00e9s et accessibles, donn\u00e9s par un personnel qualifi\u00e9 qui promeut un mode de vie sain. Le club met de l\u2019avant le d\u00e9veloppement des joueurs et est reconnu pour aligner l\u2019\u00e9lite du soccer en ville.","URL":"lesverts.qc.ca","CATEG":"Soccer","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"302","DT01":"2016-04-18","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de soccer Le Sprint de Sherbrooke","TEL1":"819 566-6328","CONTACT":"info@lesprintdesherbrooke.com","DESCRIP":"Le Club de soccer Le Sprint de Sherbrooke permet \u00e0 ses joueurs d\u2019\u00e9voluer dans les cat\u00e9gories d\u2019\u00e2ge de U4 \u00e0 U21, senior et O35. Les joueurs et joueuses du Sprint proviennent des arrondissements de Fleurimont et de Brompton.","URL":"lesprintdesherbrooke.com","CATEG":"Soccer","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"303","DT01":"2016-04-18","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Association de soccer de Sherbrooke-Ouest Le Dynamik","TEL1":"819 564-6246","CONTACT":"info@ledynamik.com","DESCRIP":"Notre mission est d\u2019\u00eatre le chef de file en Estrie pour promouvoir la culture du soccer et ses valeurs : sportivit\u00e9, respect, effort, travail d\u2019\u00e9quipe. Nous nous engageons \u00e0 offrir \u00e0 nos membres un encadrement structur\u00e9 o\u00f9 chaque joueur recevra une formation adapt\u00e9e \u00e0 son stade de d\u00e9veloppement et \u00e0 ses objectifs. Notre pr\u00e9dominance repose sur des \u00e9ducateurs form\u00e9s coordonn\u00e9s par une \u00e9quipe de professionnels en soccer. Nos exigences centr\u00e9es sur les joueurs sont \u00e9lev\u00e9es, elles visent \u00e0 former synchroniquement des sportifs pour la vie et des athl\u00e8tes de haut niveau qui feront la fiert\u00e9 de Sherbrooke.","URL":"ledynamik.com","CATEG":"Soccer","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"304","DT01":"2016-04-01","DT02":"2017-03-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de tir \u00e0 l'arc Les Fl\u00e8chivores de Sherbrooke","TEL1":"819 812-3790","DESCRIP":"Club de tir \u00e0 l\u2019arc Les Fl\u00e8chivores de Sherbrooke","URL":"http:\/\/www.flechivores.ca\/","CATEG":"Tir \u00e0 l'arc","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"305","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-10-31","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Club de triathlon de Sherbrooke","TEL1":"819 239-6872","DESCRIP":"De tout \u00e2ge, de tout niveau, tout le monde a sa place! Choisissez votre groupe en fonction de vos horaires et de vos objectifs. Sachez cependant que les entrainements sont faits en commun, et les groupes de niveaux divis\u00e9s sur place... Un athl\u00e8te d\u00e9butant en natation peut \u00eatre un coureur exp\u00e9riment\u00e9 ou vice -versa! Quelque soit votre niveau, il y aura toujours d\u2019autres athl\u00e8tes pour vous encourager, vous aider \u00e0 d\u00e9velopper votre potentiel et repousser vos limites. Sur place, les entraineurs adapteront votre s\u00e9ance en fonction de votre niveau et de vos objectifs. Client\u00e8les vis\u00e9es : toutes les personnes ayant le go\u00fbt de se mettre en forme tout en s\u2019amusant!","URL":"triathlonsherbrooke.com","CATEG":"Triathlon","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"306","DT01":"2016-04-01","DT02":"2016-09-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Association d\u2019Ultimate de Sherbrooke","CONTACT":"aus@sherbrookeultimate.org","DESCRIP":"Membre de la F\u00e9d\u00e9ration qu\u00e9b\u00e9coise d'Ultimate, l'Association d'Ultimate de Sherbrooke (AUS) est un organisme sans but lucratif qui regroupe l'ensemble des joueurs et joueuses d'Ultimate de la r\u00e9gion de Sherbrooke. L'Association d'Ultimate de Sherbrooke permet de mieux structurer la croissance du sport, que l'on peut qualifier de ph\u00e9nom\u00e9nale ces derni\u00e8res ann\u00e9es. L'AUS s'est donn\u00e9e pour mission d\u2019assurer une vision globale du sport dans la r\u00e9gion afin de r\u00e9pondre aux multiples besoins des joueurs de tous les niveaux.","URL":"sherbrookeultimate.org","CATEG":"Ultimate frisbee","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"57","DT01":"2016-05-09","DT02":"2016-06-05","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Horaire variable","TITRE":"Cours de natation pour enfants : printemps 2016","TEL1":"819 821-5890","CONTACT":"aquatique@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"<b>Programme pr\u00e9scolaire (4-5 ans)<\/b><br \/> \u2022 Loutre de mer<br \/> \u2022 Salamandre<br \/> \u2022 Poisson-lune<br \/> <br \/> <b>Programme Junior 1 (5 ans et plus)<\/b><br \/> \u2022 Junior 1<br \/> <br \/> <b>Programme Junior 2 \u00e0 10 (6 ans et plus)<\/b><br \/> \u2022 Junior 2<br \/> \u2022 Junior 3<br \/> \u2022 Junior 4<br \/> \u2022 Junior 5<br \/> \u2022 Junior 6<br \/> \u2022 Junior 7<br \/> \u2022 Junior 8<br \/> \u2022 Junior 9<br \/> \u2022 Junior 10","URL":"sherbrooke.ca\/aquatique","URL_PHOTO":"https:\/\/calendrier.ville.sherbrooke.qc.ca\/fichiers\/calendrier\/activites\/aquatique_petitefille_2016_04.jpg","CATEG":"Activit\u00e9s aquatiques","LOC":"piscine Montcalm","AD_NO":"2070","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"<b>Pr\u00e9scolaire et Junior 1<\/b><br \/> \u2022 R\u00e9sident : 36 $<br \/> \u2022 Non-r\u00e9sident : 66 $<br \/> <b>Junior 2 \u00e0 10<\/b><br \/> \u2022 R\u00e9sident : 41 $<br \/> \u2022 Non-r\u00e9sident : 76 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"147","DT01":"2016-05-28","DT02":"2016-05-28","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Tournoi invitation au Ultimate frisbee","TEL1":"819 821-5790","DESCRIP":"Initiation d'enfants du primaire et du secondaire au Ultimate frisbee.","CATEG":"Ultimate frisbee","LOC":"parc Bureau","AD_NO":"925","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"186","DT01":"2016-04-19","DT02":"2016-08-30","HR01":"05:30","HR02":"06:30","HOR":"Tous les mardis","TITRE":"\u00c9veil \u00e0 la lecture","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"Pour les bambins de moins de 3 ans, accompagn\u00e9s d'un parent, cette activit\u00e9 offre un premier contact avec la litt\u00e9rature enfantine et vise \u00e0 stimuler l'imaginaire des tout-petits. Une panoplie d'activit\u00e9s ludiques, telles que des lectures anim\u00e9es, des comptines, des jeux moteurs et du bricolages, composent les rencontres.","URL":"sherbrooke.ca\/biblies","CATEG":"Biblioth\u00e8ques","LOC":"biblioth\u00e8que municipale \u00c9va-Sen\u00e9cal","AD_NO":"450","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit pour les membres, 5 $ pour les non-membres. Les billets sont disponibles au comptoir des jeunes 10 jours avant l'activit\u00e9. Places limit\u00e9es."},{"MUNID":43027,"CODEID":"187","DT01":"2016-04-20","DT02":"2016-08-31","HR01":"05:30","HR02":"06:30","HOR":"Tous les mercredis et les samedis","TITRE":"Heure du conte","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"Pour les enfants de 3 \u00e0 6 ans, accompagn\u00e9s d'un parent, l'<i>Heure du conte<\/i>est une activit\u00e9 incontournable de la biblioth\u00e8que municipale! Venez d\u00e9couvrir des livres inoubliables et d\u00e9velopper un int\u00e9r\u00eat pour la lecture \u00e0 travers des histoires, des jeux et des bricolages inspirants.","URL":"sherbrooke.ca\/biblies","CATEG":"Biblioth\u00e8ques","LOC":"biblioth\u00e8que municipale \u00c9va-Sen\u00e9cal","AD_NO":"450","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit pour les membres, 5 $ pour les non-membres. Les billets sont disponibles au comptoir des jeunes 10 jours avant l'activit\u00e9. Places limit\u00e9es."},{"MUNID":43027,"CODEID":"199","DT01":"2016-07-13","DT02":"2016-08-18","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Trois rencontres pr\u00e9vues pendant l'\u00e9t\u00e9.","TITRE":"Club de lecture d'\u00e9t\u00e9 de la banque TD","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"Le club de lecture d'\u00e9t\u00e9 de la banque TD est de retour. C'est sous le th\u00e8me de la Nature que tu pourras venir partager tes d\u00e9couvertes litt\u00e9raires ainsi que d\u00e9couvrir et parcourir des kilom\u00e8tres de contes, de romans, de bd et de documentaires, en plus d'escalader une montagne de d\u00e9fis farfelus et inspirants. Am\u00e8ne un ami! Les inscriptions ont lieu \u00e0 partir du 6 juin au comptoir des jeunes.","URL":"sherbrooke.ca\/biblies","CATEG":"Biblioth\u00e8ques","LOC":"biblioth\u00e8que municipale \u00c9va-Sen\u00e9cal","AD_NO":"450","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"202","DT01":"2016-06-27","DT02":"2016-08-12","HR01":"04:00","HR02":"10:30","HOR":"Service de garde, 8e semaine et journ\u00e9es extras aussi offerts.","TITRE":"Camps de jour de Loisirs Fleuri-Est","TEL1":"819 821-5791","CONTACT":"information@loisirsfleuriest.org","DESCRIP":"Plusieurs volets sont offerts :<br \/> \u2022 r\u00e9gulier (5 \u00e0 12 ans)<br \/> \u2022 psychomotricit\u00e9 (4 \u00e0 5 ans)<br \/> \u2022 arts et musique (6 \u00e0 12 ans)<br \/> \u2022 danse (6 \u00e0 12 ans)<br \/> \u2022 gymnastique\/cheerleading (6 \u00e0 12 ans)<br \/> \u2022 sports (6 \u00e0 12 ans)<br \/> \u2022 sciences et plein air (6 \u00e0 12 ans)<br \/> \u2022 natation (6 \u00e0 12 ans)<br \/> \u2022 ados (12 \u00e0 15 ans)<br \/> <br \/> Des volets cuisine (6 \u00e0 12 ans), cin\u00e9ma (9 \u00e0 12 ans) et guitaire (9 \u00e0 12 ans) sont offerts la 7<sup>e<\/sup> semaine.<br \/> <br \/> <b>Service de garde<\/b><br \/> \u2022 AM r\u00e9gulier ou \u00e9tendu : 7 h \u00e0 9 h (15 $\/sem.)<br \/> \u2022 AM r\u00e9gulier : 8 h \u00e0 9 h (9 $\/sem.)<br \/> \u2022 PM r\u00e9gulier : 15 h 30 \u00e0 17 h 30 (9 $\/sem.)<br \/> \u2022 PM r\u00e9gulier ou \u00e9tendu : 15 h 30 \u00e0 18 h (15 $\/sem.)<br \/> <br \/> <b>8<sup>e<\/sup> semaine offerte<\/b><br \/> \u2022 du 15 au 19 ao\u00fbt, de 9 h \u00e0 15 h 30<br \/> \u2022 20 $ pour les 5 jours<br \/> \u2022 8 $ de frais suppl\u00e9mentaires pour les petites sorties<br \/> <br \/> <b>Journ\u00e9es extras<\/b><br \/> \u2022 les 22 et 23 ao\u00fbt, de 9 h \u00e0 15 h 30<br \/> \u2022 12 $ par jour<br \/> \u2022 de 7 h \u00e0 9 h et de 15 h 30 \u00e0 17 h 30 : 5 $ par jour","URL":"www.loisirsfleuriest.org","CATEG":"Camps de jour","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Volet r\u00e9gulier : 20 $ par semaine + 8 $ par semaine pour les petites sorties<br \/> <br \/> Voir site Web pour les autres volets."},{"MUNID":43027,"CODEID":"203","DT01":"2016-08-22","DT02":"2016-08-26","HR01":"02:30","HR02":"12:30","TITRE":"Cong\u00e9s flottants pour les 5 \u00e0 11 ans","TEL1":"819 821-1995","CONTACT":"info@carrefouraccesloisirs.com","DESCRIP":"22 ao\u00fbt : journ\u00e9e jeux vid\u00e9o et Laser Plus.<br \/> 23 ao\u00fbt : journ\u00e9e Fun putt. Labyrinthe inclus.<br \/> 24 ao\u00fbt : journ\u00e9e multicolore. D\u00e9tails \u00e0 venir.<br \/> 25 ao\u00fbt : journ\u00e9e improvisation et cin\u00e9ma.<br \/> 26 ao\u00fbt : journ\u00e9e des sportifs.","URL":"carrefouraccesloisirs.com","CATEG":"Journ\u00e9e p\u00e9dagogique","LOC":"Carrefour Acc\u00e8s Loisirs","AD_NO":"172","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"22 ao\u00fbt : 22 $ (d\u00eener inclus)<br \/> 23 ao\u00fbt : 22 $<br \/> 24 ao\u00fbt : 16 $ (d\u00eener inclus)<br \/> 25 ao\u00fbt : 20 $<br \/> 26 ao\u00fbt : 14 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"204","DT01":"2016-06-27","DT02":"2016-08-19","HR01":"04:00","HR02":"10:30","TITRE":"Camp de jour Carrefour acc\u00e8s loisirs","TEL1":"819 821-1995","CONTACT":"info@carrefouraccesloisirs.com","DESCRIP":"Inscrivez vos enfants de une \u00e0 huit semaines, selon vos besoins et leurs int\u00e9r\u00eats!<br \/> <br \/> <b>Du lundi au vendredi :<\/b><br \/> \u2022 Service degarde matinal : de 7 h 30 \u00e0 9 h<br \/> \u2022 Service de garde du soir : de 15 h 30 \u00e0 17 h<br \/> \u2022 Service de garde prolong\u00e9 : de 7 h \u00e0 7 h 30 et de 17 h \u00e0 18 h","URL":"carrefouraccesloisirs.com","CATEG":"Camps de jour","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir site Web.<br \/>"},{"MUNID":43027,"CODEID":"207","DT01":"2016-06-27","DT02":"2016-08-19","HR01":"04:00","HR02":"10:30","TITRE":"Camp de jour Loisirs acti-Famille","TEL1":"819 864-9508","DESCRIP":"Camps \u00e0 la semaine pour tous les \u00e9l\u00e8ves de la maternelle \u00e0 la 2<sup>e<\/sup> ann\u00e9e.<br \/> <br \/> Camps \u00e0 la semaine pour tous les \u00e9l\u00e8ves de la 3<sup>e<\/sup> \u00e0 la 6<sup>e<\/sup> ann\u00e9e.<br \/> <br \/> Camps \u00e0 la semaine pour les \u00e9l\u00e8ves de 6<sup>e<\/sup> ann\u00e9e et de secondaire 1 et 2.<br \/> <br \/> Service de garde r\u00e9gulier (de 7 h 45 \u00e0 17 h 15) ou prolong\u00e9 (de 6 h 45 \u00e0 18 h) offert, sauf pour le camp Fou-l-ados.<br \/> <br \/> Lieux d'accueil : \u00e9cole des Aventuriers, \u00e9cole du Boisjoli et \u00e9cole de la Maisonn\u00e9e.","URL":"www.loisirsactifamille.com","CATEG":"Camps de jour","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir site Web."},{"MUNID":43027,"CODEID":"210","DT01":"2016-05-24","DT02":"2016-07-12","HR01":"08:00","HR02":"10:30","HOR":"Les mardis","TITRE":"Anglais en plein air","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Le co\u00fbt des documents de 5 $ (non remboursable) est inclus dans les frais d'inscription.","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Langues","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"95 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"211","DT01":"2016-05-25","DT02":"2016-07-13","HR01":"13:30","HR02":"16:00","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Espagnol pour les voyageurs","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Le co\u00fbt des documents de 5 $ (non remboursable) est inclus dans les frais d'inscription.","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Langues","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"95 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"212","DT01":"2016-05-25","DT02":"2016-07-13","HR01":"13:30","HR02":"16:00","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Communiquer, \u00e7a s'apprend","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Apprenez \u00e0 mieux communiquer afin d\u2019am\u00e9liorer les relations avec vous-m\u00eame et avec les autres (relations familiales, professionnelles, amoureuses, deuils et s\u00e9parations) selon la m\u00e9thode ESP\u00c8RE, de Jacques Salom\u00e9.","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"D\u00e9tente et bien-\u00eatre","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"98 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"213","DT01":"2016-05-25","DT02":"2016-07-20","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Les mercredis. Pas de cours le 29 juin.","TITRE":"Guitare pour les feux de camp","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Le mat\u00e9riel artistique doit \u00eatre fourni par les participants et une liste du mat\u00e9riel requis est disponible au www.loisirsherbrooke.com\/activites\/adultes\/arts.html.","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Musique","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"75 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"214","DT01":"2016-06-08","DT02":"2016-07-13","HR01":"08:00","HR02":"11:00","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Peindre \u00e0 l'ext\u00e9rieur \u2013 acrylique","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Le mat\u00e9riel artistique doit \u00eatre fourni par les participants et une liste du mat\u00e9riel requis est disponible au www.loisirsherbrooke.com\/activites\/adultes\/arts.html.","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Arts plastiques","LOC":"Centre culturel et du patrimoine Uplands","AD_NO":"9","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"90 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"215","DT01":"2016-05-25","DT02":"2016-07-13","HR01":"14:00","HR02":"16:30","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Portrait au crayon \u2013 niveau 2","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Le mat\u00e9riel artistique doit \u00eatre fourni par les participants et une liste du mat\u00e9riel requis est disponible au www.loisirsherbrooke.com\/activites\/adultes\/arts.html.","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Arts plastiques","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"90 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"216","DT01":"2016-06-22","DT02":"2016-06-22","HR01":"13:30","HR02":"16:30","TITRE":"Cocktails d'\u00e9t\u00e9","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Maximum de 12 ou 13 personnes par groupe. Les activit\u00e9s ne sont pas remboursables. Apportez votre tablier et votre filet \u00e0 cheveux.","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Cuisine","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"45 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"217","DT01":"2016-07-06","DT02":"2016-07-13","HR01":"13:30","HR02":"16:30","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Cuisson, grillades et marinades","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Maximum de 12 ou 13 personnes par groupe. Les activit\u00e9s ne sont pas remboursables. Apportez votre tablier et votre filet \u00e0 cheveux.","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Cuisine","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"70 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"218","DT01":"2016-06-01","DT02":"2016-06-01","HR01":"13:30","HR02":"16:30","TITRE":"Salades et homard","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Maximum de 12 ou 13 personnes par groupe. Les activit\u00e9s ne sont pas remboursables. Apportez votre tablier et votre filet \u00e0 cheveux.","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Cuisine","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"50 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"219","DT01":"2016-06-08","DT02":"2016-06-08","HR01":"13:30","HR02":"16:30","TITRE":"Sushis \u00e0 saveur locale","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Maximum de 12 ou 13 personnes par groupe. Les activit\u00e9s ne sont pas remboursables. Apportez votre tablier et votre filet \u00e0 cheveux.","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Cuisine","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"45 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"220","DT01":"2016-05-25","DT02":"2016-07-13","HR01":"14:45","HR02":"15:45","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Badminton au Centre communautaire de Loisir Sherbrooke","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Des vestiaires et des casiers sont disponibles. Apportez un cadenas,","URL":"www.loisirsherbrooke.com","URL_PHOTO":"https:\/\/calendrier.ville.sherbrooke.qc.ca\/fichiers\/calendrier\/activites\/shutterstock_172353173.jpg","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"95 $ par terrain, par heure, par semaine, par session."},{"MUNID":43027,"CODEID":"221","DT01":"2016-05-24","DT02":"2016-07-12","HR01":"14:00","HR02":"15:00","HOR":"Les mardis","TITRE":"Club de course","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Des vestiaires et des casiers sont disponibles. Apportez un cadenas,","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"60 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"222","DT01":"2016-05-25","DT02":"2016-07-13","HR01":"14:00","HR02":"15:00","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Danse latine","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Des vestiaires et des casiers sont disponibles. Apportez un cadenas,","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"60 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"223","DT01":"2016-05-25","DT02":"2016-07-13","HR01":"15:30","HR02":"16:30","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Entra\u00eenement en parc urbain","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Des vestiaires et des casiers sont disponibles. Apportez un cadenas,","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"parc Lucien-Blanchard","AD_NO":"755","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"60 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"224","DT01":"2016-05-25","DT02":"2016-07-13","HR01":"12:30","HR02":"13:25","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Pilates avec accessoires","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Des vestiaires et des casiers sont disponibles. Apportez un cadenas,","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"75 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"225","DT01":"2016-05-25","DT02":"2016-07-13","HR01":"12:30","HR02":"13:45","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Qi Gong","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Des vestiaires et des casiers sont disponibles. Apportez un cadenas,","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"60 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"226","DT01":"2016-05-25","DT02":"2016-07-13","HR01":"15:30","HR02":"16:30","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Technique NIA","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Des vestiaires et des casiers sont disponibles. Apportez un cadenas,","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"65 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"227","DT01":"2016-05-25","DT02":"2016-07-13","HR01":"16:00","HR02":"17:30","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Volleyball","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Des vestiaires et des casiers sont disponibles. Apportez un cadenas,","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"40 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"228","DT01":"2016-05-25","DT02":"2016-07-13","HR01":"13:15","HR02":"14:15","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Zumba Fitness","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Des vestiaires et des casiers sont disponibles. Apportez un cadenas,","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"50 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"231","DT01":"2016-06-27","DT02":"2016-08-24","HR01":"04:00","HR02":"10:30","HOR":"Service de garde de 7 h 30 \u00e0 17 h ou de 7 h \u00e0 18 h.","TITRE":"Camps de jour du Centre Communautaire de Loisir Sherbrooke","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"\u2022 Camp sur mesure (5 \u00e0 12 ans) : du 27 juin au 12 ao\u00fbt<br \/> \u2022 Acad\u00e9mie culinaire (8 \u00e0 12 ans) : du 27 juin au 12 ao\u00fbt<br \/> \u2022 D\u00e9lir-\u00f4-parc (5 \u00e0 12 ans) : du 27 juin au 12 ao\u00fbt<br \/> \u2022 Th\u00e9maclic (5 \u00e0 12 ans) : du 27 juin au 12 ao\u00fbt<br \/> \u2022 Super Boom (5 \u00e0 12 ans) : du 15 au 24 ao\u00fbt<br \/> \u2022 L'acad\u00e9mie des tout-p'tits (4 et 5 ans) : du 27 juin au 22 juillet et du 25 juillet au 12 ao\u00fbt<br \/> \u2022 Adozone (12 \u00e0 15 ans) : du 27 juin au 12 ao\u00fbt","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Camps de jour","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir site Web."},{"MUNID":43027,"CODEID":"232","DT01":"2016-05-24","DT02":"2016-05-24","HR01":"14:00","HR02":"16:00","TITRE":"Comment lire son client?","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Atelier qui vous pr\u00e9parera \u00e0 mieux lire la personne qui sera devant vous. La pr\u00e9paration, l\u2019ex\u00e9cution et la fermeture d\u2019une vente vous seront enseign\u00e9. Des mises en situation vous confirmeront vos apprentissages. Vous et votre produit serez mis en valeur.","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"D\u00e9tente et bien-\u00eatre","LOC":"centre culturel et communautaire Fran\u00e7oise-Dunn","AD_NO":"2050","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"50 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"233","DT01":"2016-07-21","DT02":"2016-09-08","HR01":"09:30","HR02":"10:45","HOR":"Les jeudis","TITRE":"Yoga pr\u00e9natal","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Techniques de respiration et de relaxation, exercices du p\u00e9rin\u00e9e et diff\u00e9rentes informations sur la grossesse et l\u2019accouchement. Par exemple, les postures pouvant soulager les troubles digestifs, les h\u00e9morro\u00efdes, les probl\u00e8mes circulatoires, lib\u00e9rer le nerf sciatique, etc.","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Yoga","LOC":"parc Andr\u00e9-Viger","AD_NO":"3275","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"65 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"234","DT01":"2016-07-21","DT02":"2016-09-08","HR01":"08:00","HR02":"09:15","HOR":"Les jeudis","TITRE":"Yoga postnatal","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Des postures avec b\u00e9b\u00e9 lui procurant une merveilleuse stimulation multisensorielle et un moment de plaisir. Prenez du temps pour vous tout en partageant avec b\u00e9b\u00e9 un moment de pur bien-\u00eatre. Travail du p\u00e9rin\u00e9e et fermeture de grands droits.","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Yoga","LOC":"parc Andr\u00e9-Viger","AD_NO":"3275","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"65 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"235","DT01":"2016-07-21","DT02":"2016-09-08","HR01":"04:00","HR02":"05:15","HOR":"Les jeudis","TITRE":"Yoga pour le dos","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Postures pour soulager, renforcer et pr\u00e9venir les maux de dos, techniques de respiration et de relaxation, accessible \u00e0 tous et toutes.","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Yoga","LOC":"parc Andr\u00e9-Viger","AD_NO":"3275","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"65 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"236","DT01":"2016-07-06","DT02":"2016-08-24","HR01":"14:10","HR02":"15:10","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Trubo Jam","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Entra\u00eenement intense alliant le workout et le kickboxing. Venez br\u00fbler des calories tout en vous amusant!","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"centre culturel et communautaire Fran\u00e7oise-Dunn","AD_NO":"2050","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"60 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"237","DT01":"2016-07-04","DT02":"2016-08-22","HR01":"13:30","HR02":"14:30","HOR":"Les lundis","TITRE":"Parc training","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Entra\u00eenement en plein air permettant de d\u00e9velopper le syst\u00e8me cardiovasculaire et musculaire.","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"parc Andr\u00e9-Viger","AD_NO":"3275","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"38 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"238","DT01":"2016-06-28","DT02":"2016-09-01","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Horaire variable","TITRE":"Karat\u00e9","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"<b>Blanches d\u00e9but. \u00e0 vertes<\/b><br \/> Du 28 juin au 30 ao\u00fbt, les mardis, de 18 h \u00e0 19 h<br \/> <br \/> <b>Blanches interm. \u00e0 noires<\/b><br \/> Du 30 juillet au 1<sup>er<\/sup> septembre, les jeudis, de 18 h 30 \u00e0 20 h<br \/> <br \/> <b>Bleues \u00e0 noires<\/b><br \/> Du 28 juin au 30 ao\u00fbt, les mardis, de 19 h \u00e0 20 h 30","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"\u00e9cole du Soleil-Levant","AD_NO":"830","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"<b>Blanches d\u00e9but. \u00e0 vertes :<\/b><br \/> 50 $\/enfant; 59 $\/adulte; 74 $\/famille<br \/> <br \/> <b>Blanches interm. \u00e0 noires :<\/b><br \/> 59 $\/enfant; 67 $\/adulte; 96 $\/famille<br \/> <br \/> <b>Bleues \u00e0 noires :<\/b><br \/> 59 $\/enfant; 67 $\/adulte; 96 $\/famille"},{"MUNID":43027,"CODEID":"239","DT01":"2016-07-21","DT02":"2016-09-08","HR01":"05:30","HR02":"06:45","HOR":"Les jeudis","TITRE":"Qi Gong Yoga","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Inspir\u00e9e de la routine de Nicole Bordeleau; accessible \u00e0 tous et toutes. Vitalit\u00e9, souplesse, force et calme. La routine est simple, facile \u00e0 comprendre et agr\u00e9able \u00e0 effectuer. Elle tonifie le corps et apaise l\u2019esprit.","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Yoga","LOC":"parc Andr\u00e9-Viger","AD_NO":"3275","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"65 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"240","DT01":"2016-07-06","DT02":"2016-08-24","HR01":"13:30","HR02":"14:30","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Cardio-express","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Cet entrainement est ax\u00e9 sur l\u2019am\u00e9lioration de votre syst\u00e8me cardiovasculaire. Un cours cardio en continue, sans chor\u00e9graphie et compos\u00e9 de mouvements simples.","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"parc Andr\u00e9-Viger","AD_NO":"3275","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"62 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"241","DT01":"2016-07-03","DT02":"2016-08-21","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Les dimanches","TITRE":"Course \u00e0 pied","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"<b>D\u00e9butant (de 9 h \u00e0 10 h)<\/b><br \/> Venez d\u00e9velopper vos habilet\u00e9s cardiorespiratoires ainsi que votre tonus musculaire tout en profitant du plein air! Au menu, exploration des sentiers du Parc Jacques Cartier, initiation \u00e0 la course \u00e0 pieds \u00e0 faible vitesse, initiation \u00e0 la course par intervalles (lents et moyens), le d\u00e9veloppement des strat\u00e9gies d\u2019entrainement personnels, etc. En plus d\u2019un d\u00e9fi final!<br \/> <br \/> <b>Interm\u00e9diaire-avanc\u00e9 (de 10 h 10 \u00e0 11 h 10)<\/b><br \/> Venez d\u00e9velopper vos habilet\u00e9s cardiorespiratoires ainsi que votre tonus musculaire tout en profitant du plein air! Au menu, Course \u00e0 pied \u00e0 une vitesse mod\u00e9r\u00e9e et rapide (entre 4:45 et 5:30 par kilom\u00e8tre) des sorties entre 5 et 10 kilom\u00e8tres. En progression pendant la session, intervalles rapides et lents et par \u00e9chelons, etc.","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"Parc Jacques-Cartier","AD_NO":"220","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"38 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"242","DT01":"2016-07-11","DT02":"2016-08-15","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Les lundis","TITRE":"Volet ma\u00eetres et chiens : frisbee canin","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"<b>D\u00e9butant (de 18 h \u00e0 19 h 15)<\/b><br \/> Le Frisbee canin consiste \u00e0 faire rapporter un frisbee par son chien, soit par des lancers de distance ou encore par diff\u00e9rentes figures de style libre.<br \/> <br \/> <b>Inter et perfectionnement (de 19 h 30 \u00e0 20 h 30)<\/b><br \/> Venez am\u00e9liorer votre \u00e9quipe ma\u00eetre et chien et vos prestations avec des figures plus \u00e9volu\u00e9es. Vous devez avoir une bonne base en style libre.","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"\u00e0 d\u00e9terminer","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"D\u00e9butant : 90 $<br \/> Inter et perfectionnement : 75 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"243","DT01":"2016-07-16","DT02":"2016-09-03","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Les samedis","TITRE":"Volet ma\u00eetres et chiens : canicross \u2013 pratiques (1 ou 2 fois par semaine)","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Venez am\u00e9liorer votre \u00e9quipe de ma\u00eetre et chien en venant pratiquer avec un groupe.<br \/> <br \/> <b>D\u00e9butant (de 9 h 30 \u00e0 10 h 30)<\/b><br \/> Alternance de carnimarche et de jogging l\u00e9ger.<br \/> <br \/> <b>Interm\u00e9diaire (de 8 h 30 \u00e0 9 h 30)<\/b><br \/> Vous devez \u00eatre capable de jogger en continu avec votre chien sur un minimum de 3 km.<br \/> <br \/> <b>Avanc\u00e9 (de 8 h 30 \u00e0 9 h 30)<\/b><br \/> Vous devez \u00eatre capable de faire du jogging et de la course plus ou moins rapide en continu avec votre chien sur un minimum de 5 km.","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"15 $ par inscription"},{"MUNID":43027,"CODEID":"244","DT01":"2016-07-09","DT02":"2016-07-09","HR01":"03:30","HR02":"05:00","TITRE":"Volet ma\u00eetres et chiens : canicross \u2013 atelier","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Le Canicross consiste \u00e0 courir en \u00e9tant tract\u00e9 par son chien \u00e0 l\u2019aide d\u2019une corde bungee. Apprenez les commandements de base afin de pouvoir courir avec pitou! \u00c9quipement fourni.","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"parc du Mont-Bellevue","AD_NO":"1440","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"25 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"245","DT01":"2016-07-06","DT02":"2016-09-07","HR01":"14:00","HR02":"15:00","HOR":"Les mercredis","TITRE":"Volet ma\u00eetres et chiens : six pattes (club de marche avec chien)","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Un groupe de ma\u00eetres et leurs chiens vous attend pour marcher ensemble durant une heure. Pr\u00e9voir un 2$ suppl\u00e9mentaire par pr\u00e9sence \u00e0 la marche.","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"10 $ + 2 $\/part."},{"MUNID":43027,"CODEID":"246","DT01":"2016-05-31","DT02":"2016-07-27","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Horaire variable.","TITRE":"Volet ma\u00eetres et chiens : agilit\u00e9 r\u00e9cr\u00e9ative","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"<b>Fondation et base (les mardis, de 18 h \u00e0 19 h)<\/b><br \/> Travail des bases de l\u2019agilit\u00e9 avec votre chien au niveau du maniement au sol et int\u00e9gration de diff\u00e9rents \u00e9ducatifs (vitesse, ma\u00eetrise et auto-contr\u00f4le).<br \/> <br \/> <b>Base 2 (les mardis, de 19 h 10 \u00e0 20 h 10)<\/b><br \/> Venez am\u00e9liorer le travail sur les diff\u00e9rents obstacles d\u2019agilit\u00e9 par des \u00e9ducatifs simples et efficaces. Vous devez avoir une base en agilit\u00e9 canine ou avoir suivi le cour d\u2019Agilit\u00e9 \u2013 Fondation et base.<br \/> <br \/> <b>D\u00e9butant (les jeudis, de 18 h \u00e0 19 h)<\/b><br \/> Venez apprendre \u00e0 n\u00e9gocier des obstacles de mani\u00e8re contr\u00f4l\u00e9e et les encha\u00eener avec une meilleure ma\u00eetrise. Vous devez avoir une base en agilit\u00e9 canine ou avoir suivi le cour d\u2019Agilit\u00e9 \u2013 Fondation et base et\/ou Base 2.<br \/> <br \/> <b>Inter et perfectionnement (les jeudis, de 19 h 10 \u00e0 20 h 10)<\/b><br \/> Le niveau Interm\u00e9diaire permet d\u2019avoir une plus grande ma\u00eetrise, une base pour le maniement \u00e0 distance et une plus grande vitesse d\u2019ex\u00e9cution. Vous devez avoir suivi le cour d\u2019Agilit\u00e9 \u2013 D\u00e9butant ou avoir une formation connexe.","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"\u00e0 d\u00e9terminer","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"entre 100 et 140 $ selon l'activit\u00e9"},{"MUNID":43027,"CODEID":"247","DT01":"2016-06-27","DT02":"2016-08-12","HR01":"04:00","HR02":"10:30","HOR":"Service de garde de 7 h 30 \u00e0 17 h 30.","TITRE":"Camp Zone (12 \u00e0 15 ans)","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Un programme \u00e0 la semaine avec un choix de 4 ou 5 jours avec ou sans service de garde! Le meilleur des mondes r\u00e9uni pour le plaisir des parents et des ados! Un \u00e9t\u00e9 en bonne compagnie, \u00e0 la hauteur de tes attentes avec plusieurs sorties et activit\u00e9s trippantes durant l'\u00e9t\u00e9.","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Camps de jour","LOC":"Le Sal\u00e9sien","AD_NO":"135","AD_GEN":"rue","AD_DIREC":"Nord","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"4 jours : entre 33 et 83 $ par semaine.<br \/> 5 jours : entre 43 et 93 $ par semaine.<br \/> Service de garde (de 7 h 30 \u00e0 17 h 30) : ajouter 20 $ par semaine (5 jours) ou 15 $ par semaine (4 jours)."},{"MUNID":43027,"CODEID":"248","DT01":"2016-08-10","DT02":"2016-08-10","HR01":"03:00","HR02":"12:00","TITRE":"Voyage de fin d'\u00e9t\u00e9 : IMAX et centre des sciences","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"D\u00e9part et retour \u00e0 l'\u00e9cole Montcalm.<br \/> <br \/> Votre enfant doit apporter : un lunch froid, des collations et une bouteille d\u2019eau.<br \/> <br \/> Ratio d\u2019un animateur pour 6 jeunes","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Camps de jour","LOC":"\u00e9cole Montcalm","AD_NO":"2050","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"45 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"249","DT01":"2016-06-27","DT02":"2016-08-12","HR01":"04:00","HR02":"10:30","HOR":"Service de garde de 7 h 30 \u00e0 17 h 30.","TITRE":"Camp de jour Sports-aventure (5 \u00e0 11 ans)","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Votre enfant aime bouger et se d\u00e9passer? Il sera combl\u00e9 avec notre NOUVEAU programme sp\u00e9cialement con\u00e7u pour les sportifs de tous les niveaux. Une abondance de sports chaque jour, une sortie par semaine et deux sorties \u00e0 la piscine l\u2019attendent. En plus de la diversit\u00e9 dans les sports, votre enfant aura la chance d\u2019avoir le m\u00eame groupe d\u2019amis et les m\u00eames animateurs passionn\u00e9s pour la dur\u00e9e compl\u00e8te du camp (7 semaines).","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Camps de jour","LOC":"Le Sal\u00e9sien","AD_NO":"135","AD_GEN":"rue","AD_DIREC":"Nord","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Sans service de garde (de 9 h \u00e0 15 h 30) : 140 $ + 68 $ (mat. et sorties).<br \/> <br \/> Avec service de garde (de 7 h 30 \u00e0 17 h 30) : 266 $ + 68 $ (mat. et sorties)."},{"MUNID":43027,"CODEID":"250","DT01":"2016-06-27","DT02":"2016-08-12","HR01":"04:00","HR02":"10:30","HOR":"Service de garde de 7 h 30 \u00e0 17 h 30.","TITRE":"Camp de jour Ateliers-aventure (5 \u00e0 11 ans)","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Dans ce programme, votre enfant aura, pour la dur\u00e9e compl\u00e8te du camp, la m\u00eame \u00e9quipe d\u2019animation et le m\u00eame local. S'il aime avoir le m\u00eame groupe et les m\u00eames animateurs, c'est pour lui!<br \/> <br \/> En plus des grands jeux, des missions sp\u00e9ciales, des journ\u00e9es th\u00e9matiques, une sortie par semaine, deux sorties \u00e0 la piscine par semaine et bien d'autres surprises l'attendent.<br \/> <br \/> Au d\u00e9but de l'\u00e9t\u00e9, vous recevrez un calendrier d\u00e9taill\u00e9 des activit\u00e9s par demi-journ\u00e9es.<br \/> <br \/> Pour de la diversit\u00e9, des animateurs passionn\u00e9s, un environnement s\u00e9curitaire et un local pour son groupe en fonction de son \u00e2ge, les Ateliers-aventure sont faits pour votre enfant!","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Camps de jour","LOC":"Le Sal\u00e9sien","AD_NO":"135","AD_GEN":"rue","AD_DIREC":"Nord","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Sans service de garde (de 9 h \u00e0 15 h 30) : 140 $ + 58 $ (mat. et sorties).<br \/> <br \/> Avec service de garde (de 7 h 30 \u00e0 17 h 30) : 266 $ + 58 $ (mat. et sorties)."},{"MUNID":43027,"CODEID":"251","DT01":"2016-08-22","DT02":"2016-08-29","HR01":"04:00","HR02":"10:30","HOR":"Service de garde de 7 h 30 \u00e0 17 h 30.","TITRE":"Journ\u00e9es P\u00e9dagogi \u00ab K \u00bb : \u00e9t\u00e9 2016","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"\u2022 Lundi 22 ao\u00fbt : Petite maison d'oiseau en c\u00e9ramique<br \/> \u2022 Mardi 23 ao\u00fbt : pizza et film<br \/> \u2022 Mercredi 24 ao\u00fbt : smoothies et accroche-porte<br \/> \u2022 Jeudi 25 ao\u00fbt : yoga et mandala<br \/> \u2022 Vendredi 26 ao\u00fbt : t\u00eate de gazon et d\u00e9coration de fen\u00eatre<br \/> \u2022 Lundi 29 ao\u00fbt : pommes, pommes et pommes","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Journ\u00e9e p\u00e9dagogique","LOC":"centre culturel et communautaire Fran\u00e7oise-Dunn","AD_NO":"2050","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"11 $ (de 9 h \u00e0 15 h 30) + service de garde : 5 $ (de 7 h 30 \u00e0 17 h 30) + 5 ou 10 $ pour le mat\u00e9riel et les sorties selon la journ\u00e9e"},{"MUNID":43027,"CODEID":"252","DT01":"2016-07-04","DT02":"2016-08-22","HR01":"13:30","HR02":"14:30","HOR":"Les lundis","TITRE":"Soccer r\u00e9cr\u00e9atif (5 \u00e0 11 ans)","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Parties de soccer r\u00e9cr\u00e9atives sur terrain ext\u00e9rieur. Chaque soir, tu participeras \u00e0 des \u00e9chauffements actifs et \u00e0 une partie contre une autre \u00e9quipe. Tu seras class\u00e9 dans une \u00e9quipe avec des jeunes de ton \u00e2ge. En cas de pluie, l\u2019activit\u00e9 aura lieu \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur.<br \/> <br \/> Le but principal: avoir un maximum de plaisir!","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"\u00e9cole Montcalm","AD_NO":"2050","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"50 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"253","DT01":"2016-07-02","DT02":"2016-08-20","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Les samedis","TITRE":"Petits pas de danse (3 \u00e0 4 ans)","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Initiation au rythme et \u00e0 la danse. Apprentissage de diff\u00e9rents mouvements et petits jeux sur la musique. (Petit spectacle de danse \u00e0 la fin de la session.)<br \/> <br \/> Groupe 1 : de 9 h \u00e0 9 h 45<br \/> Groupe 2 : de 9 h 50 \u00e0 10 h 35","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"centre culturel et communautaire Fran\u00e7oise-Dunn","AD_NO":"2050","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"37 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"254","DT01":"2016-07-03","DT02":"2016-08-21","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Les dimanches","TITRE":"Mini-soccer ext\u00e9rieur (3 \u00e0 4 ans)","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Initiation au soccer par des \u00e9ducatifs, des jeux et des mini-matchs! Les parents doivent assister aux cours. (Espadrilles r\u00e9guli\u00e8res \u00e0 semelles non-marquantes.) En cas de pluie, l\u2019activit\u00e9 aura lieu \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur.<br \/> <br \/> Groupe 1 : de 9 h \u00e0 9 h 45<br \/> Groupe 2 : de 9 h 50 \u00e0 10 h 35<br \/> Groupe 3 : de 10 h 40 \u00e0 11 h 25","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"\u00e9cole Montcalm","AD_NO":"2050","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"37 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"255","DT01":"2016-07-02","DT02":"2016-08-20","HR01":"05:05","HR02":"06:05","HOR":"Les samedis","TITRE":"Gym-actif (3 \u00e0 4 ans)","TEL1":"819 821-5780","DESCRIP":"Des jeux coop\u00e9ratifs, des roulades, du trampoline et des parcours pour un matin rempli d\u2019entrain!","URL":"www.loisirsaction.com","CATEG":"Activit\u00e9s physiques","LOC":"\u00e9cole Montcalm","AD_NO":"2050","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"37 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"156","DT01":"2016-05-28","DT02":"2016-05-28","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"F\u00eate de famille de l'arrondissement de Rock Forest\u2013Saint-\u00c9lie\u2013Deauville","TEL1":"819 864-9508","DESCRIP":"F\u00eate de famille de l'arrondissement de Rock Forest\u2013Saint-\u00c9lie\u2013Deauville.","CATEG":"Festivals et f\u00eates populaires","LOC":"parc Beaulieu","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"157","DT01":"2016-05-19","DT02":"2016-05-20","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Festival des harmonies","TEL1":"819 821-7016","DESCRIP":"Festival des harmonies.","CATEG":"Spectacles","LOC":"Universit\u00e9 de Sherbrooke","AD_NO":"2500","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de l'","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"158","DT01":"2016-05-15","DT02":"2016-05-15","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"F\u00eate du printemps","TEL1":"819 780-2220","CONTACT":"cgendreau.csss.iugs@ssss.gouv.qc.ca","DESCRIP":"F\u00eate du printemps organis\u00e9 par le Carrefour Acc\u00e8s-loisirs.","CATEG":"Festivals et f\u00eates populaires","LOC":"rue de M\u00e8re-Teresa","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"159","DT01":"2016-05-14","DT02":"2016-05-14","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Souper de fermeture du Club plein air Quatre-saisons","TEL1":"819 569-6051","CONTACT":"jedupuis44@hotmail.com","DESCRIP":"Souper de fermeture du Club plein air Quatre-saisons","CATEG":"Soupers-b\u00e9n\u00e9fice","LOC":"Centre Julien-Ducharme","AD_NO":"1671","AD_GEN":"chemin","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"160","DT01":"2016-05-14","DT02":"2016-05-14","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Journ\u00e9e de la famille de l'arrondissement de Fleurimont","DESCRIP":"Activit\u00e9 pour les familles de l'arrondissement de Fleurimont organis\u00e9e par la Ville.","CATEG":"Festivals et f\u00eates populaires","LOC":"Centre Julien-Ducharme","AD_NO":"1671","AD_GEN":"chemin","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"161","DT01":"2016-05-14","DT02":"2016-05-15","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Forum Spey Sherbrooke 2016","TEL1":"819 820-0986","TEL2":"819 679-7789","DESCRIP":"Forum sur la p\u00eache \u00e0 la mouche.","CATEG":"Conf\u00e9rences","LOC":"Maison de l'eau du parc Lucien-Blanchard","AD_NO":"755","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"162","DT01":"2016-05-14","DT02":"2016-05-14","HR01":"03:00","HR02":"08:00","TITRE":"Coupe NV Cloutier","TEL1":"819 864-9428","DESCRIP":"Courses de v\u00e9lo.","CATEG":"Sports","LOC":"parc du Mont-Bellevue","AD_NO":"1440","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"163","DT01":"2016-05-11","DT02":"2016-05-11","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Initiation au v\u00e9lo-tandem","TEL1":"819 346-8411","CONTACT":"cusagers.cre@ssss.gouv.qc.ca","DESCRIP":"Activit\u00e9 d'initiation au v\u00e9lo-tandem organis\u00e9e par le Centre de r\u00e9adaptation de l'Estrie.","CATEG":"Sports","LOC":"promenade du Lac-des-Nations","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"164","DT01":"2016-05-07","DT02":"2016-05-07","HR01":"12:00","HR02":"18:00","TITRE":"Souper spaghetti","TEL1":"819 564-2436","DESCRIP":"Souper spaghetti de Baseball Sherbrooke.","CATEG":"Soupers-b\u00e9n\u00e9fice","LOC":"centre culturel et communautaire Fran\u00e7oise-Dunn","AD_NO":"2050","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir sur place"},{"MUNID":43027,"CODEID":"165","DT01":"2016-05-07","DT02":"2016-05-07","HR01":"05:00","HR02":"11:00","TITRE":"Journ\u00e9e de lancement de la Semaine sherbrookoise des familles","DESCRIP":"Journ\u00e9e de lancement de la Semaine sherbrookoise des familles qui a lieu du 9 au 15 mai 2016.","CATEG":"Festivals et f\u00eates populaires","LOC":"place de la Gare","AD_NO":"710","AD_GEN":"place","AD_LIEN":"de la","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"166","DT01":"2016-05-07","DT02":"2016-05-07","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"F\u00eate des voisins","TEL1":"819 780-2222","CONTACT":"mruel.csss-iugs@ssss.gouv.qc.ca","DESCRIP":"F\u00eate des voisins organis\u00e9e par la Table de quartier 4 saisons","CATEG":"Festivals et f\u00eates populaires","LOC":"parc des Jardins-Fleuris","AD_NO":"1245","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"167","DT01":"2016-05-07","DT02":"2016-05-22","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Tous les samedis et dimanches.","TITRE":"Festival des harmonies - Concerts Off Festival","TEL1":"819 821-7016","CONTACT":"courrier@festivaldesharmonies.com","DESCRIP":"Concerts Off du festival des harmonies.","CATEG":"Spectacles","LOC":"Parc Jacques-Cartier","AD_NO":"220","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"168","DT01":"2016-05-06","DT02":"2016-05-06","HR01":"13:00","HR02":"18:00","TITRE":"21e R\u00e9gal de homard et rosbif","TEL1":"819 820-1231","CONTACT":"direction@lebledor.org","DESCRIP":"Souper-b\u00e9n\u00e9fice pour la Cuisine collective Le Bl\u00e9 d'Or. Inscription sur le site Web de l'organisme.","CATEG":"Soupers-b\u00e9n\u00e9fice","LOC":"basilique-cath\u00e9drale Saint-Michel","AD_NO":"130","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"de la","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir site Web de l'organisme"},{"MUNID":43027,"CODEID":"169","DT01":"2016-05-06","DT02":"2016-05-06","HR01":"15:00","HR02":"18:00","TITRE":"Soir\u00e9e d'observation d'astronomie","TEL1":"819 829-8942","CONTACT":"desmaraisvin@videotron.ca","DESCRIP":"Soir\u00e9e d'observation publique dans le cadre de l'\u00e9v\u00e9nement Les 24 heures de science.","CATEG":"Ateliers","LOC":"place de la Gare","AD_NO":"710","AD_GEN":"place","AD_LIEN":"de la","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"170","DT01":"2016-05-07","DT02":"2016-05-07","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"March\u00e9 aux puces AFEAS Marie-M\u00e9diatrice-Lennoxville","TEL1":"819 562-5295","DESCRIP":"March\u00e9 aux puces.","CATEG":"Festivals et f\u00eates populaires","LOC":"\u00e9glise de Marie-M\u00e9diatrice","AD_NO":"3025","AD_GEN":"rue","AD_DIREC":"Ouest","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"171","DT01":"2016-05-25","DT02":"2016-05-05","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"D\u00eener de fermeture du Club des A\u00een\u00e9s Fleuri-Est","TEL1":"819 566-8049","CONTACT":"leandmath@gmail.com","DESCRIP":"D\u00eener de fermeture du Club des A\u00een\u00e9s Fleuri-Est.","CATEG":"Soupers-b\u00e9n\u00e9fice","LOC":"Centre Julien-Ducharme","AD_NO":"1671","AD_GEN":"chemin","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"155","DT01":"2016-05-21","DT02":"2016-05-22","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Exposition des Aquarellistes de l'Obelle","DESCRIP":"Exposition des Aquarellistes de l'Obelle.","CATEG":"Expositions et salons","LOC":"Parc Jacques-Cartier","AD_NO":"220","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"154","DT01":"2016-05-21","DT02":"2016-05-22","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Festival du Bacon","TEL1":"819 446-4966","CONTACT":"leslie@festivaldubacon.com","DESCRIP":"Festival du Bacon, \u00e9dition 2016.","CATEG":"Festivals et f\u00eates populaires","LOC":"parc du Domaine Howard","AD_NO":"1300","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir sur place"},{"MUNID":43027,"CODEID":"153","DT01":"2016-05-21","DT02":"2016-05-21","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"F\u00eate des bibittes","TEL1":"819 564-3200","CONTACT":"fanny.bluteau@naturesciences.qc.ca","DESCRIP":"F\u00eate annuelle pour l'ouverture de l'exposition.","CATEG":"Festivals et f\u00eates populaires","LOC":"Maison de l'eau du parc Lucien-Blanchard","AD_NO":"755","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"136","DT01":"2016-04-30","DT02":"2016-04-30","HR01":"05:00","HR02":"06:00","TITRE":"Petits pas dans la science : 1,2,3\u2026 Math","TEL1":"819 564-3200","CONTACT":"accueil@naturesciences.qc.ca","DESCRIP":"Dans le cadre du <b>festival Petits Bonheurs de Sherbrooke, l<\/b>e Mus\u00e9e convie les tout-petits (4-5 ans) \u00e0 un rendez-vous ludique et math\u00e9matique. Par des comptines, des jeux de d\u00e9nombrement et d\u2019association, les enfants apprivoiseront les chiffres.","URL":"http:\/\/www.naturesciences.qc.ca\/event\/petits-pas-dans-la-science-1-2-3-math\/","URL_PHOTO":"https:\/\/calendrier.ville.sherbrooke.qc.ca\/fichiers\/calendrier\/activites\/museenaturesciences_123math_2016_04_30.jpg","CATEG":"Ateliers","LOC":"Mus\u00e9e de la nature et des sciences de Sherbrooke","AD_NO":"225","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Adulte : 13 $; Enfant : gratuit."},{"MUNID":43027,"CODEID":"137","DT01":"2016-04-15","DT02":"2016-05-01","HR01":"08:00","HR02":"11:00","HOR":"Du mercredi au dimanche","TITRE":"Expolaroid 2016 pr\u00e9sente les Irr\u00e9ductibles Polagraphes","TEL1":"819 564-1091","CONTACT":"info@centreculturelpg.com","DESCRIP":"Dans le cadre du mois du Polaroid et du film instantan\u00e9, 4<sup>e\u00a0<\/sup>\u00e9dition, Expolaroid au f\u00e9minin avec Sarah Seen\u00e9 (France), Lili Platicienne (France) et \u00c8ve Panneton, Line Houde et Anne Desjardins (Estrie).","URL":"http:\/\/www.centreculturelpg.com\/","CATEG":"Expositions et salons","LOC":"centre culturel Pierre-Gobeil","AD_NO":"970","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_DIREC":"Sud","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Contribution volontaire"},{"MUNID":43027,"CODEID":"138","DT01":"2016-04-23","DT02":"2016-04-23","HR01":"14:30","HR02":"19:00","TITRE":"Quand on chante on a toujours 20 ans","TEL1":"819 562-0133","DESCRIP":"Sous la direction de Guy Robitaille, chef fondateur d'\u00c9qui Vox Estrie, les choristes accompagn\u00e9es d'un orchestre de chambre, interpr\u00e9teront des \u0153uvres phares de leur r\u00e9pertoire. Nous appuierons l'organisme \u00ab\u00a0Grands fr\u00e8res Grandes s\u0153urs de l'Estrie\u00a0\u00bb.","CATEG":"Spectacles","LOC":"\u00e9glise de la Nativit\u00e9-de-J\u00e9sus","AD_NO":"75","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Adulte : 30 $; \u00c9tudiant : 10 $; 12 ans et moins : gratuit."},{"MUNID":43027,"CODEID":"139","DT01":"2016-04-24","DT02":"2016-05-08","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Horaire variable selon les activit\u00e9s","TITRE":"Petits bonheurs Sherbrooke 7e\u00a0\u00e9dition","TEL1":"819 822-1313","CONTACT":"info@cotescene.ca","DESCRIP":"En collaboration avec C\u00f4t\u00e9 Sc\u00e8ne. \u00c9v\u00e9nement culturel qui place les enfants de 6\u00a0ans et moins au c\u0153ur de la cr\u00e9ation artistique. Spectacles, contes, ateliers et cin\u00e9ma seront offerts aux tout-petits\u2026 et aux plus grands!","URL":"http:\/\/cotescene.ca\/","CATEG":"Ateliers","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Variable selon les activit\u00e9s."},{"MUNID":43027,"CODEID":"140","DT01":"2016-04-15","DT02":"2016-05-22","HR01":"08:00","HR02":"11:30","HOR":"Du mercredi au dimanche","TITRE":"Nom et lieux de Lennoxville","TEL1":"819 564-0409","CONTACT":"lahms@uplands.ca","DESCRIP":"D\u2019o\u00f9 Lennoxville a-t-elle h\u00e9rit\u00e9 de son nom? Pourquoi cette rue porte-t-elle le nom de cette personne? O\u00f9 sont situ\u00e9s les ponts de Lennoxville? Trouvez les r\u00e9ponses \u00e0 ces questions et apprenez tout sur Lennoxville gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019exposition Noms et lieux qui se tiendra jusqu\u2019au 22 mai 2016. L\u2019exposition se trouve au deuxi\u00e8me \u00e9tage de la maison Uplands.","CATEG":"Expositions et salons","LOC":"Centre culturel et du patrimoine Uplands","AD_NO":"9","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"141","DT01":"2016-05-28","DT02":"2016-05-28","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Les P'tits entrepreneurs mettent leurs tabliers","TEL1":"819 821-5505","CONTACT":"grtable@cooptel.qc.ca","DESCRIP":"Vente de bouch\u00e9es r\u00e9alis\u00e9es par des enfants dans le cadre d'un mini-projet d'entreprenariat de la Grande Table.","CATEG":"Soupers-b\u00e9n\u00e9fice","LOC":"Parc Jacques-Cartier","AD_NO":"220","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir sur place"},{"MUNID":43027,"CODEID":"142","DT01":"2016-05-29","DT02":"2016-05-29","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Marche Purina","TEL1":"819 791-7038","CONTACT":"cotejc@videotron.ca","DESCRIP":"Marche organis\u00e9e par le Club des Lions pour r\u00e9colter des fonds pour le programme de chiens-guides.","CATEG":"Sports","LOC":"Parc Jacques-Cartier","AD_NO":"220","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"143","DT01":"2016-05-29","DT02":"2016-05-29","HR01":"05:00","HR02":"08:00","TITRE":"Marche Destination Gu\u00e9rison","TEL1":"819 864-4399","CONTACT":"manonfrancoeur@hotmail.fr","DESCRIP":"Marche de sensibilisation de la soci\u00e9t\u00e9 Fibrose Kystique Estrie.","CATEG":"Sports","LOC":"Parc Jacques-Cartier","AD_NO":"220","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir sur place"},{"MUNID":43027,"CODEID":"144","DT01":"2016-05-29","DT02":"2016-05-29","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Marche de l'espoir","TEL1":"819 791-8330","CONTACT":"jacques.raby@scleroseenplaques.ca","DESCRIP":"Marche de sensibilisation de la Soci\u00e9t\u00e9 canadienne de la scl\u00e9rose en plaques. Inscription en ligne \u00e0 mssoc.convio.net.<br \/> <br \/> Lieux : parc Belv\u00e9d\u00e8re et bureau d'arrondissement du Mont-Bellevue","CATEG":"Sports","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir site Web"},{"MUNID":43027,"CODEID":"145","DT01":"2016-05-29","DT02":"2016-05-29","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Marche de la Fondation du Rein","TEL1":"819 943-7081","CONTACT":"fondationreinestrie@gmail.com","DESCRIP":"Marche de sensibilisation de la Fondation canadienne du Rein. Inscription en ligne \u00e0 www.rein.ca\/on\/lamarche.","CATEG":"Sports","LOC":"parc Lucien-Blanchard","AD_NO":"755","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir site Web"},{"MUNID":43027,"CODEID":"146","DT01":"2016-05-29","DT02":"2016-05-29","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Concert des Jeunes musiciens du monde","TEL1":"819 569-7923","CONTACT":"christine@jeunesmusiciensdumonde.org","DESCRIP":"Concert des Jeunes musiciens du monde.","CATEG":"Spectacles","LOC":"chalet Antonio-Pinard du mont Bellevue","AD_NO":"1440","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir sur place"},{"MUNID":43027,"CODEID":"148","DT01":"2016-05-28","DT02":"2016-05-28","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"R\u00e9cup\u00e8re-don ton v\u00e9lo","TEL1":"819 560-4222","DESCRIP":"Collecte de v\u00e9los qui seront redistribu\u00e9s aux enfants de milieux d\u00e9favoris\u00e9s organis\u00e9e par Sherbrooke Ville en sant\u00e9.","CATEG":"Expositions et salons","LOC":"parc Lucien-Blanchard","AD_NO":"755","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"149","DT01":"2016-05-28","DT02":"2016-05-28","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Gala annuel du Club de judo To Ha Kuhan","DESCRIP":"Gala annuel du Club de judo To Ha Kuhan.","CATEG":"Spectacles","LOC":"centre culturel et communautaire Fran\u00e7oise-Dunn","AD_NO":"2050","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"150","DT01":"2016-05-28","DT02":"2016-05-28","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Finale r\u00e9gionale scolaire d'athl\u00e9tisme et Jeux du Qu\u00e9bec","DESCRIP":"Finale r\u00e9gionale scolaire d'athl\u00e9tisme et Jeux du Qu\u00e9bec.","CATEG":"Sports","LOC":"Universit\u00e9 de Sherbrooke","AD_NO":"2500","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de l'","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"151","DT01":"2016-05-27","DT02":"2016-05-27","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Gala M\u00e9ritas","TEL1":"819 620-4683","DESCRIP":"Gala M\u00e9ritas du Club de natation de Sherbrooke.","CATEG":"Spectacles","LOC":"Centre Julien-Ducharme","AD_NO":"1671","AD_GEN":"chemin","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"152","DT01":"2016-05-22","DT02":"2016-05-22","HR01":"12:00","HR02":"15:30","TITRE":"Coupe NV Cloutier","TEL1":"819 864-9428","DESCRIP":"Courses de v\u00e9lo pour la Coupe NV Cloutier 2016.","CATEG":"Sports","LOC":"parc du Mont-Bellevue","AD_NO":"1440","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"172","DT01":"2016-04-30","DT02":"2016-04-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Relai O2","TEL1":"819 565-2133","DESCRIP":"En continuit\u00e9 avec Oser \u00eatre pour oser devenir, course au parc Jacques-Cartier. Inscription sur relaiso2.org.","CATEG":"Sports","LOC":"Parc Jacques-Cartier","AD_NO":"220","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"173","DT01":"2016-04-30","DT02":"2016-04-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Marche de sensibilisation \u00e0 l'autisme","TEL1":"819 823-6610","CONTACT":"adjointesatede@bellnet.ca","DESCRIP":"Marche organis\u00e9e par la Soci\u00e9t\u00e9 de l'autisme au parc Jacques-Cartier pour sensibiliser \u00e0 l'autisme.","CATEG":"Sports","LOC":"Parc Jacques-Cartier","AD_NO":"220","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir sur place"},{"MUNID":43027,"CODEID":"196","DT01":"2016-05-26","DT02":"2016-05-26","HR01":"14:00","HR02":"15:00","TITRE":"Cabaret d'Eva : vie de nomade","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"Vivez un brin d'aventure avec nous! Les Cabarets d'\u00c9va, spectacles litt\u00e9raires pr\u00e9sent\u00e9s par les professionnels du Th\u00e9\u00e2tre du Double signe, sont des invitations \u00e0 d\u00e9couvrir le monde \u00e0 travers des r\u00e9cits de voyage. Les laissez-passer sont obligatoires et disponibles au comptoir des adultes 10 jours avant l'activit\u00e9.","URL":"sherbrooke.ca\/biblies","CATEG":"Biblioth\u00e8ques","LOC":"biblioth\u00e8que municipale \u00c9va-Sen\u00e9cal","AD_NO":"450","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit pour les membres et 5 $ pour les non-membres. Les billets sont diponibles au comptoir des adultes 10 jours avant l'activit\u00e9. Places limit\u00e9es."},{"MUNID":43027,"CODEID":"197","DT01":"2016-05-28","DT02":"2016-05-28","HR01":"08:30","HR02":"09:30","TITRE":"Atelier des D\u00e9brouillards : le pouce vert","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"Savez-vous planter des choux? Et des plantes? Et des fleurs? Quels r\u00f4les jouent l'eau, l'air, la terre et le feu dans la croissance des v\u00e9g\u00e9taux? Initiez-vous aux lois du jardinage et apprenez comment d\u00e9terminer l'\u00e2ge d'un arbre.","URL":"sherbrooke.ca\/biblies","CATEG":"Biblioth\u00e8ques","LOC":"biblioth\u00e8que municipale \u00c9va-Sen\u00e9cal","AD_NO":"450","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit pour les membres et 5 $ pour les non-membres. Les billets sont diponibles au comptoir des jeunes, 10 jours avant l'activit\u00e9. Places limit\u00e9es."},{"MUNID":43027,"CODEID":"198","DT01":"2016-07-09","DT02":"2016-07-09","HR01":"08:30","HR02":"09:30","TITRE":"Atelier des D\u00e9brouillards : des milliards de petits amis","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"Amis ou ennemis, les insectes? Du papillon \u00e0 la sauterelle, la chasse est lanc\u00e9e! Capture et observation d'insectes, puis remise en libert\u00e9. Vive l'\u00e9t\u00e9!","URL":"sherbrooke.ca\/biblies","CATEG":"Biblioth\u00e8ques","LOC":"biblioth\u00e8que municipale \u00c9va-Sen\u00e9cal","AD_NO":"450","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit pour les membres et 5 $ pour les non-membres. Les billets sont disponibles au comptoir des jeunes 10 jours avant l'activi\u00e9. Les places sont limit\u00e9es."},{"MUNID":43027,"CODEID":"200","DT01":"2016-04-30","DT02":"2016-06-23","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Horaire variable","TITRE":"Camps de jour de Loisirs Fleuri-Est : inscription en personne","TEL1":"819 821-5791","CONTACT":"information@loisirsfleuriest.org","DESCRIP":"<b>Samedi 30 avril<\/b><br \/> De 9 h \u00e0 14 h, C.C.C. du C\u0153ur-Immacul\u00e9, 3<sup>e<\/sup> \u00e9tage (987, rue du Conseil)<br \/> <br \/> <b>Du 2 au 6 mai<\/b><br \/> De 8 h 30 \u00e0 17 h, C.C.C. du C\u0153ur-Immacul\u00e9, 3<sup>e<\/sup> \u00e9tage (987, rue du Conseil)<br \/> <br \/> <b>Du 9 mai au 23 juin<\/b><br \/> De 8 h 30 \u00e0 17 h, Loisirs Fleuri-Est (967, rue du Conseil)","URL":"www.loisirsfleuriest.org","CATEG":"Inscription","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Volet r\u00e9gulier : 20 $ par semaine + 8 $ par semaine pour les petites sorties<br \/> <br \/> Voir site Web pour les autres volets."},{"MUNID":43027,"CODEID":"201","DT01":"2016-04-30","DT02":"2016-06-23","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Camps de jour de Loisirs Fleuri-Est : inscription en ligne","TEL1":"819 821-5791","CONTACT":"information@loisirsfleuriest.org","DESCRIP":"Les inscriptions en ligne sont possibles en tout temps, et ce, \u00e0 partir du 30 avril, \u00e0 9 h.","URL":"www.loisirsfleuriest.org","CATEG":"Inscription","LOC":"en ligne","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Volet r\u00e9gulier : 20 $ par semaine + 8 $ par semaine pour les petites sorties<br \/> <br \/> Voir site Web pour les autres volets."},{"MUNID":43027,"CODEID":"206","DT01":"2016-04-28","DT02":"2016-04-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Les 28-29 avril, de 9 h \u00e0 16 h, et le 30 avril, de 10 h \u00e0 13 h.","TITRE":"Camp de jour Carrefour acc\u00e8s loisirs : inscription en personne","TEL1":"819 821-1995","CONTACT":"info@carrefouraccesloisirs.com","DESCRIP":"Les inscriptions se poursuivent par la suite du lundi au vendredi, de 8 h 30 \u00e0 16 h 30, selon le nombre de places disponibles.<br \/> <br \/> Documents requis lors de l'inscription :<br \/> \u2022 Num\u00e9ro d'assurance sociale du parent pour les frais de garde.<br \/> \u2022 Avis de prestation fiscale canadienne pour enfants et Cr\u00e9dit d'imp\u00f4t remboursable pour le soutien aux enfants du Qu\u00e9bec, ann\u00e9e 2014, pour les parents d\u00e9sirant b\u00e9n\u00e9ficier du rabais pour famille \u00e0 revenu modeste offert par la Ville.<br \/> <br \/> Paiements accept\u00e9s : Mastercard, Visa, carte de d\u00e9bit, agent comptant et ch\u00e8ques.","URL":"carrefouraccesloisirs.com","CATEG":"Inscription","LOC":"Carrefour Acc\u00e8s Loisirs","AD_NO":"172","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir site Web.<br \/>"},{"MUNID":43027,"CODEID":"209","DT01":"2016-04-29","DT02":"2016-04-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"Le vendredi, de 13 h 30 \u00e0 20 h, et le samedi, de 9 h \u00e0 12 h.","TITRE":"Camp de jour Loisirs Acti-Famille : inscription en personne","TEL1":"819 864-9508","DESCRIP":"Inscription en personne au centre communautaire optimiste.","URL":"www.loisirsactifamille.com","CATEG":"Inscription","LOC":"centre communautaire Optimiste","AD_NO":"6670","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir site Web."},{"MUNID":43027,"CODEID":"229","DT01":"2016-05-02","DT02":"2016-05-06","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"En personne, de 8 h 30 \u00e0 12 h et de 13 h \u00e0 17 h.","TITRE":"Centre Communautaire de Loisir Sherbrooke : inscription en ligne, par t\u00e9l\u00e9phone ou en personne","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Inscription en ligne, par t\u00e9l\u00e9phone ou au secr\u00e9tariat du centre.","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Inscription","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Selon l'activit\u00e9."},{"MUNID":43027,"CODEID":"230","DT01":"2016-04-30","DT02":"2016-04-30","HR01":"04:00","HR02":"07:00","TITRE":"Centre Communautaire de Loisir Sherbrooke : inscription en personne","TEL1":"819 821-5601","CONTACT":"info@loisirsherbrooke.com","DESCRIP":"Inscription en personne, au centre.","URL":"www.loisirsherbrooke.com","CATEG":"Inscription","LOC":"Centre communautaire de loisir Sherbrooke","AD_NO":"1010","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Selon l'activit\u00e9."},{"MUNID":43027,"CODEID":"260","DT01":"2016-05-02","DT02":"2016-05-06","HR01":"12:00","HR02":"15:00","TITRE":"Camp de jour de Lennoxville : inscription","TEL1":"819 822-9600","DESCRIP":"Inscription en personne :<br \/> \u2022 R\u00e9sidents de Lennoxville : du 2 au 7 mai<br \/> \u2022 R\u00e9sidents de Sherbrooke : les 5 et 6 mai<br \/> \u2022 Non-r\u00e9sidents : les 9 et 10 mai","URL":"gaiters.ca\/camps","CATEG":"Inscription","LOC":"Universit\u00e9 Bishop\u2019s","AD_NO":"2600","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Frais d'inscription : 25 $.<br \/> Camp \u00e0 partir de 20 $ par semaine.<br \/> Service de garde : 18 $ par semaine.<br \/> Options camps sp\u00e9cialis\u00e9s : 40 $ par semaine."},{"MUNID":43027,"CODEID":"262","DT01":"2016-05-02","DT02":"2016-05-06","HR01":"04:00","HR02":"16:00","HOR":"Aucun soutien technique apr\u00e8s 16 h 30.","TITRE":"Camp de jour de l'arrondissement de Brompton : inscription par Internet","TEL1":"819 846-2757","CONTACT":"arr.brompton@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Carte Loisir Sherbrooke obligatoire.","URL":"sherbrooke.ca\/loisirsbrompton","URL_PHOTO":"https:\/\/calendrier.ville.sherbrooke.qc.ca\/fichiers\/calendrier\/activites\/enfants.jpg","CATEG":"Inscription","LOC":"en ligne","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"1<sup>re<\/sup> semaine : 45 $<br \/> Semaines additionnelles : 20 $ par semaine<br \/> Rabais pour deux inscriptions et plus par famille.<br \/> Rabais pour familles \u00e0 faible revenu."},{"MUNID":43027,"CODEID":"263","DT01":"2016-05-02","DT02":"2016-05-06","HR01":"19:00","HR02":"19:00","HOR":"De 9 h \u00e0 12 h et de 13 h \u00e0 16 h 30","TITRE":"Camp de jour de l'arrondissement de Brompton : inscription au comptoir","TEL1":"819 846-2757","CONTACT":"arr.brompton@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Des frais suppl\u00e9mentaires de 10 % seront factur\u00e9s apr\u00e8s le 6 mai.","URL":"sherbrooke.ca\/loisirsbrompton","CATEG":"Inscription","LOC":"bureau d'arrondissement de Brompton","AD_NO":"133","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"1<sup>re<\/sup> semaine : 45 $<br \/> Semaines additionnelles : 20 $ par semaine<br \/> Rabais pour deux inscriptions et plus par famille.<br \/> Rabais pour familles \u00e0 faible revenu."},{"MUNID":43027,"CODEID":"195","DT01":"2016-05-22","DT02":"2016-05-22","HR01":"09:00","HR02":"11:00","TITRE":"Atelier-conf\u00e9rence : \u00ab Carnet de voyage, un aper\u00e7u \u00bb","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"Atelier-conf\u00e9rence pr\u00e9sent\u00e9 par M. Yvan Dagenais, charg\u00e9 de cours \u00e0 l'Universit\u00e9 de Sherbrooke. Les participants s'initieront \u00e0 voir avec l'\u0153il de l'artiste. Ils pourront d\u00e9couvrir, \u00e0 travers la pr\u00e9sentation de M. Dagenais, quelques strat\u00e9gies propres \u00e0 la r\u00e9alisation de croquis de voyage et se pr\u00eater \u00e0 quelques exercices.","URL":"sherbrooke.ca\/biblies","CATEG":"Biblioth\u00e8ques","LOC":"biblioth\u00e8que municipale \u00c9va-Sen\u00e9cal","AD_NO":"450","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit pour les membres et 5 $ pour les non-membres. Les billets sont diponibles au comptoir des adultes, 10 jours avant l'activit\u00e9. Places limit\u00e9es."},{"MUNID":43027,"CODEID":"194","DT01":"2016-05-21","DT02":"2016-05-21","HR01":"05:00","HR02":"06:30","TITRE":"Initiation au catalogue de la biblioth\u00e8que et des services en ligne","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"Tout ce qu'il vous faut savoir sur le catalogue de la biblioth\u00e8que et les services offerts en ligne.<br \/> <br \/> Les billets sont diponibles au comptoir des adultes 10 jours avant l'activit\u00e9. Places limit\u00e9es.","URL":"sherbrooke.ca\/biblies","CATEG":"Biblioth\u00e8ques","LOC":"biblioth\u00e8que municipale \u00c9va-Sen\u00e9cal","AD_NO":"450","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"193","DT01":"2016-05-12","DT02":"2016-05-12","HR01":"14:00","HR02":"15:30","TITRE":"Conf\u00e9rence: \u00ab Faite la cour aux oiseaux ou comment attirer les oiseaux chez soi \u00bb","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"Conf\u00e9rence pr\u00e9sent\u00e9e par M. Andr\u00e9 Boulianne, vid\u00e9aste. Au mois de mai, les oiseaux sont de retour et c'est la p\u00e9riode id\u00e9ale pour tenter de les attirer dans votre cour. En compagnie de M. Boulianne, vous verrez comment attirer plus d'une vingtaine d'esp\u00e8ces avec un minimum d'effort et d'ing\u00e9niosit\u00e9. Deux courts documentaires vous seront \u00e9galement pr\u00e9sent\u00e9s.","URL":"sherbrooke.ca\/biblies","CATEG":"Biblioth\u00e8ques","LOC":"biblioth\u00e8que municipale \u00c9va-Sen\u00e9cal","AD_NO":"450","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit pour les membres et 5 $ pour les non-membres. Les billets sont diponibles au comptoir des adultes 10 jours avant l'activit\u00e9. Places limit\u00e9es."},{"MUNID":43027,"CODEID":"174","DT01":"2016-04-30","DT02":"2016-04-30","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Buffet des nations","TEL1":"819 562-1127","CONTACT":"robitaillenic@hotmail.com","DESCRIP":"Buffet interculturel o\u00f9 30 pays feront go\u00fbter leur gastronomie.","CATEG":"Soupers-b\u00e9n\u00e9fice","LOC":"Centre de l'activit\u00e9 physique du C\u00e9gep de Sherbrooke","AD_NO":"475","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"60"},{"MUNID":43027,"CODEID":"175","DT01":"2016-04-29","DT02":"2016-04-29","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Le respect de nos droits, une richesse collective (Journ\u00e9e des travailleurs)","TEL1":"819 432-4173","DESCRIP":"Le respect de nos droits, une richesse collective.","CATEG":"Conf\u00e9rences","LOC":"Parc Jacques-Cartier","AD_NO":"220","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"176","DT01":"2016-04-25","DT02":"2016-04-28","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"Oser \u00eatre pour oser devenir","TEL1":"819 565-2133","DESCRIP":"Course dans les rues de Sherbrooke pour les \u00e9l\u00e8ves des \u00e9coles primaires.","CATEG":"Sports","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"177","DT01":"2016-04-23","DT02":"2016-04-23","HR01":"05:00","HR02":"07:00","TITRE":"Grand nettoyage collectif de l'arrondissement de Lennoxville","DESCRIP":"Atelier de formation sur l'environnement suivi d'un grand nettoyage de l'arrondissement de Lennoxville.","CATEG":"Festivals et f\u00eates populaires","LOC":"centre communautaire Am\u00e9d\u00e9e-Beaudoin","AD_NO":"10","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"178","DT01":"2016-04-23","DT02":"2016-04-23","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"D\u00e9fi de la famille des \u00e9coles priv\u00e9es","TEL1":"819 563-2050","CONTACT":"jpichet@seminaire-sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Courses au parc Jacques-Cartier organis\u00e9es par la f\u00e9d\u00e9ration des \u00e9tablissements d'enseignement priv\u00e9 du qu\u00e9bec. Inscription sur sportchrono.com.","CATEG":"Sports","LOC":"Parc Jacques-Cartier","AD_NO":"220","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Voir site Web"},{"MUNID":43027,"CODEID":"179","DT01":"2016-04-22","DT02":"2016-04-24","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"March\u00e9 aux puces des Chevaliers de Colomb","TEL1":"819 822-6317","DESCRIP":"March\u00e9 aux puces organis\u00e9 par les Chevaliers de Colomb.","CATEG":"Festivals et f\u00eates populaires","LOC":"Centre Julien-Ducharme","AD_NO":"1671","AD_GEN":"chemin","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"190","DT01":"2016-04-24","DT02":"2016-05-24","HR01":"09:00","HR02":"10:00","TITRE":"Le Moyen-Orient \u00e0 feu et \u00e0 sang","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"Conf\u00e9rence pr\u00e9sent\u00e9e par M. Mohamed Ourya, Ph.D., charg\u00e9 de cours \u00e0 l'\u00c9cole de politique appliqu\u00e9e de l'Universit\u00e9 de Sherbrooke.","URL":"sherbrooke.ca\/biblies","CATEG":"Biblioth\u00e8ques","LOC":"biblioth\u00e8que municipale \u00c9va-Sen\u00e9cal","AD_NO":"450","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit pour les membres et 5 $ pour les non-membres. Les billets sont diponibles au comptoir des adultes 10 jours avant l'activit\u00e9. Places limit\u00e9es."},{"MUNID":43027,"CODEID":"191","DT01":"2016-04-30","DT02":"2016-04-30","HR01":"08:30","HR02":"09:30","TITRE":"Rencontre d'auteur avec Marc Lavertu : \u00abUn auteur pas si diff\u00e9rent!\u00bb","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"Marc Lavertu, auteur des deux romans pour la jeunesse <i>La confr\u00e9rie de l'\u00cele Ronde&nbsp;<\/i>et <i>Rouge drago<\/i>, pr\u00e9sentera ses deux romans, ses cahiers de travail et d\u00e9voilera ses fa\u00e7ons de faire tout au long de sa pr\u00e9sentation. Un rendez-vous \u00e0 ne pas manquer! Pour les enfants de 8 \u00e0 12 ans. Places limit\u00e9es et billets disponibles au comptoir des jeunes 10 jours avant l'activit\u00e9.","URL":"Sherbrooke.ca\/biblies","CATEG":"Biblioth\u00e8ques","LOC":"biblioth\u00e8que municipale \u00c9va-Sen\u00e9cal","AD_NO":"450","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit pour les membres et 5 $ pour les non-membres. Les billets sont diponibles au comptoir des adultes 10 jours avant l'activit\u00e9. Places limit\u00e9es."},{"MUNID":43027,"CODEID":"192","DT01":"2016-05-07","DT02":"2016-05-07","HR01":"05:00","HR02":"06:30","TITRE":"Visite guid\u00e9e de la biblioth\u00e8que","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"Visite guid\u00e9e, secteur par secteur, en compagnie d'une technicienne en documentation qui pourra r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos questions. Renseignements et inscrption au comptoir du secteur des adultes.<br \/> <br \/> Les billets sont disponibles au comptoir des adultes 10 jours avant l'activit\u00e9. Places limit\u00e9es.","URL":"sherbrooke.ca\/biblies","CATEG":"Biblioth\u00e8ques","LOC":"biblioth\u00e8que municipale \u00c9va-Sen\u00e9cal","AD_NO":"450","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"269","DT01":"2016-06-03","DT02":"2016-06-05","HR01":"19:00","HR02":"19:00","TITRE":"F\u00eate de la p\u00eache","CONTACT":"info@FeteDeLaPeche.org","DESCRIP":"La 17<sup>e<\/sup> \u00e9dition de la F\u00eate de la P\u00eache se tiendra cette ann\u00e9e durant la fin de semaine du 3 au 5 juin 2016. C'est un \u00e9v\u00e8nement initi\u00e9 par le minist\u00e8re des Ressources Naturelles et de la Faune et qui est tenu \u00e0 l'\u00e9chelle de la province de Qu\u00e9bec. Durant cette fin de semaine, on peut p\u00eacher gratuitement, sans avoir un permis de p\u00eache. Toutefois, les limites de prises doivent \u00eatres respect\u00e9es.","URL":"FeteDeLaPeche.org","CATEG":"Sports","LOC":"endroits multiples","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"\u00c0 d\u00e9terminer"},{"MUNID":43027,"CODEID":"58","DT01":"2016-04-21","DT02":"2016-04-29","HR01":"12:00","HR02":"15:00","TITRE":"Cours de natation pour enfants : inscription en personne","TEL1":"819 821-5890","CONTACT":"aquatique@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"<p><b>R\u00e9sidents de Sherbrooke :<\/b><br \/> Le jeudi 21 et le vendredi 22 avril 2016 de 17 h \u00e0 20 h<br \/> <br \/> <b>Tous : <\/b><br \/> Du lundi 25 avril au vendredi 29 avril 2016&nbsp;de 17 h \u00e0 20 h<br \/> <b><br \/> \u00c0 apporter :<\/b><br \/> Carte d'assurance maladie des enfants et preuve de r\u00e9sidence (facture d'\u00e9lectricit\u00e9 ou de t\u00e9l\u00e9phone r\u00e9cente, permis de conduire ou carte Loisir Sherbrooke).<\/p><p><b>Notes :<br \/><\/b>Selon les places disponibles<\/p>","URL":"sherbrooke.ca\/aquatique","URL_PHOTO":"https:\/\/calendrier.ville.sherbrooke.qc.ca\/fichiers\/calendrier\/activites\/aquatique_petitefille_2016_04.jpg","CATEG":"Inscription","LOC":"piscine Montcalm","AD_NO":"2070","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"<b>Pr\u00e9scolaire et Junior 1<\/b><br \/> \u2022 R\u00e9sident : 36 $<br \/> \u2022 Non-r\u00e9sident : 66 $<br \/> <b>Junior 2 \u00e0 10<\/b><br \/> \u2022 R\u00e9sident : 41 $<br \/> \u2022 Non-r\u00e9sident : 76 $"},{"MUNID":43027,"CODEID":"80","DT01":"2016-07-14","DT02":"2016-07-14","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Jacques-Cartier","TEL1":"819 822-6060","CONTACT":"Arr.Jacques-Cartier@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Jacques-Cartier","AD_NO":"2070","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"81","DT01":"2016-08-22","DT02":"2016-08-22","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Jacques-Cartier","TEL1":"819 822-6060","CONTACT":"Arr.Jacques-Cartier@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Jacques-Cartier","AD_NO":"2070","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"82","DT01":"2016-09-26","DT02":"2016-09-26","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Jacques-Cartier","TEL1":"819 822-6060","CONTACT":"Arr.Jacques-Cartier@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Jacques-Cartier","AD_NO":"2070","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"83","DT01":"2016-10-24","DT02":"2016-10-24","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Jacques-Cartier","TEL1":"819 822-6060","CONTACT":"Arr.Jacques-Cartier@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Jacques-Cartier","AD_NO":"2070","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"84","DT01":"2016-11-28","DT02":"2016-11-28","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Jacques-Cartier","TEL1":"819 822-6060","CONTACT":"Arr.Jacques-Cartier@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Jacques-Cartier","AD_NO":"2070","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"85","DT01":"2016-12-08","DT02":"2016-12-08","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Jacques-Cartier","TEL1":"819 822-6060","CONTACT":"Arr.Jacques-Cartier@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Jacques-Cartier","AD_NO":"2070","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"86","DT01":"2016-04-25","DT02":"2016-04-25","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Rock Forest\u2013Saint \u00c9lie\u2013Deauville","TEL1":"819 564-7444","CONTACT":"Arr.RockForest-Saint-Elie-Deauville@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Rock Forest\u2013Saint-\u00c9lie\u2013Deauville","AD_NO":"1000","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_DIREC":"Nord","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"87","DT01":"2016-05-16","DT02":"2016-05-16","HR01":"07:30","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Rock Forest\u2013Saint \u00c9lie\u2013Deauville","TEL1":"819 564-7444","CONTACT":"Arr.RockForest-Saint-Elie-Deauville@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Rock Forest\u2013Saint-\u00c9lie\u2013Deauville","AD_NO":"1000","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_DIREC":"Nord","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"88","DT01":"2016-06-27","DT02":"2016-06-27","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Rock Forest\u2013Saint \u00c9lie\u2013Deauville","TEL1":"819 564-7444","CONTACT":"Arr.RockForest-Saint-Elie-Deauville@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Rock Forest\u2013Saint-\u00c9lie\u2013Deauville","AD_NO":"1000","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_DIREC":"Nord","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"89","DT01":"2016-07-04","DT02":"2016-07-04","HR01":"07:30","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Rock Forest\u2013Saint \u00c9lie\u2013Deauville","TEL1":"819 564-7444","CONTACT":"Arr.RockForest-Saint-Elie-Deauville@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Rock Forest\u2013Saint-\u00c9lie\u2013Deauville","AD_NO":"1000","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_DIREC":"Nord","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"90","DT01":"2016-08-22","DT02":"2016-08-22","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Rock Forest\u2013Saint \u00c9lie\u2013Deauville","TEL1":"819 564-7444","CONTACT":"Arr.RockForest-Saint-Elie-Deauville@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Rock Forest\u2013Saint-\u00c9lie\u2013Deauville","AD_NO":"1000","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_DIREC":"Nord","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"91","DT01":"2016-09-26","DT02":"2016-09-26","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Rock Forest\u2013Saint \u00c9lie\u2013Deauville","TEL1":"819 564-7444","CONTACT":"Arr.RockForest-Saint-Elie-Deauville@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Rock Forest\u2013Saint-\u00c9lie\u2013Deauville","AD_NO":"1000","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_DIREC":"Nord","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"92","DT01":"2016-10-24","DT02":"2016-10-24","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Rock Forest\u2013Saint \u00c9lie\u2013Deauville","TEL1":"819 564-7444","CONTACT":"Arr.RockForest-Saint-Elie-Deauville@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Rock Forest\u2013Saint-\u00c9lie\u2013Deauville","AD_NO":"1000","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_DIREC":"Nord","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"93","DT01":"2016-11-28","DT02":"2016-11-28","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Rock Forest\u2013Saint \u00c9lie\u2013Deauville","TEL1":"819 564-7444","CONTACT":"Arr.RockForest-Saint-Elie-Deauville@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Rock Forest\u2013Saint-\u00c9lie\u2013Deauville","AD_NO":"1000","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_DIREC":"Nord","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"94","DT01":"2016-12-12","DT02":"2016-12-12","HR01":"07:30","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Rock Forest\u2013Saint \u00c9lie\u2013Deauville","TEL1":"819 564-7444","CONTACT":"Arr.RockForest-Saint-Elie-Deauville@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Rock Forest\u2013Saint-\u00c9lie\u2013Deauville","AD_NO":"1000","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_DIREC":"Nord","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"95","DT01":"2016-04-26","DT02":"2016-04-26","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Mont-Bellevue","TEL1":"819 563-3993","CONTACT":"Arr.Mont-Bellevue@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement du Mont-Bellevue","AD_NO":"600","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"79","DT01":"2016-06-27","DT02":"2016-06-27","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Jacques-Cartier","TEL1":"819 822-6060","CONTACT":"Arr.Jacques-Cartier@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Jacques-Cartier","AD_NO":"2070","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"78","DT01":"2016-05-25","DT02":"2016-05-25","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Jacques-Cartier","TEL1":"819 822-6060","CONTACT":"Arr.Jacques-Cartier@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Jacques-Cartier","AD_NO":"2070","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"77","DT01":"2016-04-25","DT02":"2016-04-25","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Jacques-Cartier","TEL1":"819 822-6060","CONTACT":"Arr.Jacques-Cartier@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Jacques-Cartier","AD_NO":"2070","AD_GEN":"boulevard","AD_LIEN":"de","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"62","DT01":"2016-12-19","DT02":"2016-12-19","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"S\u00e9ance du conseil municipal","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"S\u00e9ance du conseil municipal","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/mairie-et-vie-democratique\/conseil-municipal\/","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"H\u00f4tel de ville","AD_NO":"191","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"63","DT01":"2016-12-05","DT02":"2016-12-05","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"S\u00e9ance du conseil municipal","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"S\u00e9ance du conseil municipal","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/mairie-et-vie-democratique\/conseil-municipal\/","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"H\u00f4tel de ville","AD_NO":"191","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"64","DT01":"2016-11-21","DT02":"2016-11-21","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"S\u00e9ance du conseil municipal","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"S\u00e9ance du conseil municipal","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/mairie-et-vie-democratique\/conseil-municipal\/","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"H\u00f4tel de ville","AD_NO":"191","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"65","DT01":"2016-11-07","DT02":"2016-11-07","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"S\u00e9ance du conseil municipal","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"S\u00e9ance du conseil municipal","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/mairie-et-vie-democratique\/conseil-municipal\/","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"H\u00f4tel de ville","AD_NO":"191","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"66","DT01":"2016-10-17","DT02":"2016-10-17","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"S\u00e9ance du conseil municipal","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"S\u00e9ance du conseil municipal","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/mairie-et-vie-democratique\/conseil-municipal\/","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"H\u00f4tel de ville","AD_NO":"191","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"67","DT01":"2016-10-03","DT02":"2016-10-03","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"S\u00e9ance du conseil municipal","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"S\u00e9ance du conseil municipal","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/mairie-et-vie-democratique\/conseil-municipal\/","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"H\u00f4tel de ville","AD_NO":"191","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"68","DT01":"2016-09-19","DT02":"2016-09-19","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"S\u00e9ance du conseil municipal","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"S\u00e9ance du conseil municipal","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/mairie-et-vie-democratique\/conseil-municipal\/","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"H\u00f4tel de ville","AD_NO":"191","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"69","DT01":"2016-09-06","DT02":"2016-09-06","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"S\u00e9ance du conseil municipal","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"S\u00e9ance du conseil municipal","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/mairie-et-vie-democratique\/conseil-municipal\/","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"H\u00f4tel de ville","AD_NO":"191","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"70","DT01":"2016-08-15","DT02":"2016-08-15","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"S\u00e9ance du conseil municipal","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"S\u00e9ance du conseil municipal","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/mairie-et-vie-democratique\/conseil-municipal\/","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"H\u00f4tel de ville","AD_NO":"191","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"71","DT01":"2016-07-04","DT02":"2016-07-04","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"S\u00e9ance du conseil municipal","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"S\u00e9ance du conseil municipal","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/mairie-et-vie-democratique\/conseil-municipal\/","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"H\u00f4tel de ville","AD_NO":"191","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"72","DT01":"2016-06-20","DT02":"2016-06-20","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"S\u00e9ance du conseil municipal","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"S\u00e9ance du conseil municipal","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/mairie-et-vie-democratique\/conseil-municipal\/","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"H\u00f4tel de ville","AD_NO":"191","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"73","DT01":"2016-06-06","DT02":"2016-06-06","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"S\u00e9ance du conseil municipal","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"S\u00e9ance du conseil municipal","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/mairie-et-vie-democratique\/conseil-municipal\/","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"H\u00f4tel de ville","AD_NO":"191","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"74","DT01":"2016-05-16","DT02":"2016-05-16","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"S\u00e9ance du conseil municipal","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"S\u00e9ance du conseil municipal","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/mairie-et-vie-democratique\/conseil-municipal\/","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"H\u00f4tel de ville","AD_NO":"191","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"75","DT01":"2016-05-02","DT02":"2016-05-02","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"S\u00e9ance du conseil municipal","TEL1":"819 823-8000","DESCRIP":"S\u00e9ance du conseil municipal","URL":"https:\/\/www.ville.sherbrooke.qc.ca\/mairie-et-vie-democratique\/conseil-municipal\/","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"H\u00f4tel de ville","AD_NO":"191","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"96","DT01":"2016-05-24","DT02":"2016-05-24","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Mont-Bellevue","TEL1":"819 563-3993","CONTACT":"Arr.Mont-Bellevue@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement du Mont-Bellevue","AD_NO":"600","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"97","DT01":"2016-06-28","DT02":"2016-06-28","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Mont-Bellevue","TEL1":"819 563-3993","CONTACT":"Arr.Mont-Bellevue@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement du Mont-Bellevue","AD_NO":"600","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"117","DT01":"2016-08-22","DT02":"2016-08-22","HR01":"13:30","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Fleurimont","TEL1":"819 565-9954","CONTACT":"ArrFleurimont@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Fleurimont","AD_NO":"967","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"118","DT01":"2016-09-26","DT02":"2016-09-26","HR01":"13:30","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Fleurimont","TEL1":"819 565-9954","CONTACT":"ArrFleurimont@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Fleurimont","AD_NO":"967","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"119","DT01":"2016-10-24","DT02":"2016-10-24","HR01":"13:30","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Fleurimont","TEL1":"819 565-9954","CONTACT":"ArrFleurimont@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Fleurimont","AD_NO":"967","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"120","DT01":"2016-11-28","DT02":"2016-11-28","HR01":"13:30","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Fleurimont","TEL1":"819 565-9954","CONTACT":"ArrFleurimont@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Fleurimont","AD_NO":"967","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"121","DT01":"2016-12-13","DT02":"2016-12-13","HR01":"13:30","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Fleurimont","TEL1":"819 565-9954","CONTACT":"ArrFleurimont@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Fleurimont","AD_NO":"967","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"122","DT01":"2016-04-26","DT02":"2016-04-26","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Brompton","TEL1":"819 846-2757","CONTACT":"ArrBrompton@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Brompton","AD_NO":"133","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"123","DT01":"2016-05-24","DT02":"2016-05-24","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Brompton","TEL1":"819 846-2757","CONTACT":"ArrBrompton@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Brompton","AD_NO":"133","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"124","DT01":"2016-06-21","DT02":"2016-06-21","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Brompton","TEL1":"819 846-2757","CONTACT":"ArrBrompton@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Brompton","AD_NO":"133","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"125","DT01":"2016-07-05","DT02":"2016-07-05","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Brompton","TEL1":"819 846-2757","CONTACT":"ArrBrompton@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Brompton","AD_NO":"133","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"126","DT01":"2016-08-23","DT02":"2016-08-23","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Brompton","TEL1":"819 846-2757","CONTACT":"ArrBrompton@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Brompton","AD_NO":"133","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"127","DT01":"2016-09-27","DT02":"2016-09-27","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Brompton","TEL1":"819 846-2757","CONTACT":"ArrBrompton@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Brompton","AD_NO":"133","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"128","DT01":"2016-10-25","DT02":"2016-10-25","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Brompton","TEL1":"819 846-2757","CONTACT":"ArrBrompton@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Brompton","AD_NO":"133","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"129","DT01":"2016-11-22","DT02":"2016-11-22","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Brompton","TEL1":"819 846-2757","CONTACT":"ArrBrompton@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Brompton","AD_NO":"133","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"130","DT01":"2016-12-13","DT02":"2017-12-13","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Brompton","TEL1":"819 846-2757","CONTACT":"ArrBrompton@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Brompton","AD_NO":"133","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"131","DT01":"2016-04-15","DT02":"2016-05-29","HR01":"08:00","HR02":"11:30","HOR":"Du mercredi au dimanche","TITRE":"Paysage et personnage \u2013 Danielle et Christiane Dion","TEL1":"819 564-0409","CONTACT":"info@uplands.ca","DESCRIP":"Exposition et vente d'art - Uplands re\u00e7oit, \u00e0 nouveau Danielle et Christiane Dion pour une exposition printani\u00e8re de broderies, c\u00e9ramiques et plus.","URL":"uplands.ca","CATEG":"Expositions et salons","LOC":"Centre culturel et du patrimoine Uplands","AD_NO":"9","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"132","DT01":"2016-04-16","DT02":"2016-07-06","HR01":"07:00","HR02":"12:00","HOR":"Du mardi au samedi","TITRE":"Lapincyclope \/\/ One-Eyed Rabbit","TEL1":"819 822-9600","DESCRIP":"Lapincylcope est l'une des rares expositions d'art actuel qui s'adresse aux enfants. Dans un univers ludique et \u00e0 travers l\u2019histoire d\u2019un sympathique lapin, Jonathan Plante invite les jeunes de 4\u00a0\u00e0\u00a010\u00a0ans \u00e0 (re)d\u00e9couvrir les myst\u00e8res de la perception visuelle sous diverses formes.","URL":"http:\/\/www.foreman.ubishops.ca\/splash.html","CATEG":"Expositions et salons","LOC":"Universit\u00e9 Bishop\u2019s","AD_NO":"2600","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"116","DT01":"2016-07-06","DT02":"2016-07-06","HR01":"07:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Fleurimont","TEL1":"819 565-9954","CONTACT":"ArrFleurimont@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Fleurimont","AD_NO":"967","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"115","DT01":"2016-06-15","DT02":"2016-06-15","HR01":"07:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Fleurimont","TEL1":"819 565-9954","CONTACT":"ArrFleurimont@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Fleurimont","AD_NO":"967","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"114","DT01":"2016-05-17","DT02":"2016-05-17","HR01":"13:30","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Fleurimont","TEL1":"819 565-9954","CONTACT":"ArrFleurimont@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Fleurimont","AD_NO":"967","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"98","DT01":"2016-07-06","DT02":"2016-07-06","HR01":"07:30","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Mont-Bellevue","TEL1":"819 563-3993","CONTACT":"Arr.Mont-Bellevue@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement du Mont-Bellevue","AD_NO":"600","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"99","DT01":"2016-08-23","DT02":"2016-08-23","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Mont-Bellevue","TEL1":"819 563-3993","CONTACT":"Arr.Mont-Bellevue@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement du Mont-Bellevue","AD_NO":"600","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"100","DT01":"2016-09-27","DT02":"2016-09-27","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Mont-Bellevue","TEL1":"819 563-3993","CONTACT":"Arr.Mont-Bellevue@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement du Mont-Bellevue","AD_NO":"600","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"101","DT01":"2016-10-25","DT02":"2016-10-25","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Mont-Bellevue","TEL1":"819 563-3993","CONTACT":"Arr.Mont-Bellevue@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement du Mont-Bellevue","AD_NO":"600","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"102","DT01":"2016-11-22","DT02":"2016-11-22","HR01":"14:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Mont-Bellevue","TEL1":"819 563-3993","CONTACT":"Arr.Mont-Bellevue@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement du Mont-Bellevue","AD_NO":"600","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"103","DT01":"2016-12-07","DT02":"2016-12-07","HR01":"13:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Mont-Bellevue","TEL1":"819 563-3993","CONTACT":"Arr.Mont-Bellevue@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement du Mont-Bellevue","AD_NO":"600","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"104","DT01":"2016-04-26","DT02":"2016-04-26","HR01":"12:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Lennoxville","TEL1":"819 569-9388","CONTACT":"ArrLennox@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Lennoxville","AD_NO":"150","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"105","DT01":"2016-05-24","DT02":"2016-05-24","HR01":"12:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Lennoxville","TEL1":"819 569-9388","CONTACT":"ArrLennox@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Lennoxville","AD_NO":"150","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"106","DT01":"2016-06-28","DT02":"2016-06-28","HR01":"12:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Lennoxville","TEL1":"819 569-9388","CONTACT":"ArrLennox@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Lennoxville","AD_NO":"150","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"107","DT01":"2016-07-26","DT02":"2016-07-26","HR01":"12:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Lennoxville","TEL1":"819 569-9388","CONTACT":"ArrLennox@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Lennoxville","AD_NO":"150","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"108","DT01":"2016-08-23","DT02":"2016-08-23","HR01":"12:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Lennoxville","TEL1":"819 569-9388","CONTACT":"ArrLennox@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Lennoxville","AD_NO":"150","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"109","DT01":"2016-09-27","DT02":"2016-09-27","HR01":"12:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Lennoxville","TEL1":"819 569-9388","CONTACT":"ArrLennox@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Lennoxville","AD_NO":"150","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"110","DT01":"2016-10-25","DT02":"2016-10-25","HR01":"12:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Lennoxville","TEL1":"819 569-9388","CONTACT":"ArrLennox@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Lennoxville","AD_NO":"150","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"111","DT01":"2016-11-22","DT02":"2016-11-22","HR01":"12:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Lennoxville","TEL1":"819 569-9388","CONTACT":"ArrLennox@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Lennoxville","AD_NO":"150","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"112","DT01":"2016-12-06","DT02":"2016-12-06","HR01":"07:00","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Lennoxville","TEL1":"819 569-9388","CONTACT":"ArrLennox@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Lennoxville","AD_NO":"150","AD_GEN":"rue","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"},{"MUNID":43027,"CODEID":"113","DT01":"2016-04-25","DT02":"2016-04-25","HR01":"13:30","HR02":"19:00","TITRE":"Conseil d'arrondissement - Fleurimont","TEL1":"819 565-9954","CONTACT":"ArrFleurimont@ville.sherbrooke.qc.ca","DESCRIP":"Conseil d'arrondissement","CATEG":"S\u00e9ances du conseil","LOC":"bureau d'arrondissement de Fleurimont","AD_NO":"967","AD_GEN":"rue","AD_LIEN":"du","AD_MUN":"Sherbrooke","CO":"Gratuit"}]